{"text":"Telekombranschen lyfts av en st\u00f6rre europeisk telekomaff\u00e4r , nederl\u00e4ndska KPN s\u00e4ljer tysk verksamhet f\u00f6r , och en stark rapport fr\u00e5n ."}
{"text":"Denna upprepade process \u00e4r d\u00f6d nu \" , skriver \" Shield \" - skaparen , som l\u00e5g bakom id\u00e9n , p\u00e5 Twitter ."}
{"text":"Forskarna bakom rapporten konstaterar att den som dricker en hel flaska vin , fem \u00f6l eller en halv flaska sprit minst en g\u00e5ng l\u00f6per en f\u00f6rh\u00f6jd risk att d\u00f6 ."}
{"text":"r\u00e4cker inte stolarna i v\u00e4ntrummet till och de som s\u00f6ker hj\u00e4lp f\u00e5r sl\u00e5 sig ned i korridorerna ."}
{"text":"I dagens skola m\u00e5ste vi arbeta mer med att f\u00e5 eleverna att bli motiverade och anstr\u00e4nga sig ."}
{"text":"Igen ."}
{"text":"Det tog brandm\u00e4nnen att sl\u00e4cka den ."}
{"text":"Testerna som visade sig vara positiva togs under jamaicanska m\u00e4sterskapen , den 20 \u2013 d\u00e4r kom sjua p\u00e5 10,22 ."}
{"text":"Jag tar ofta debatten med honom p\u00e5 integrationsfr\u00e5gan ."}
{"text":"anser att s\u00f6kmotorf\u00f6retagen b\u00f6r utveckla teknik som g\u00f6r att vissa \u201d depraverade och avskyv\u00e4rda \u201d s\u00f6kord inte ska resultera i n\u00e5gra tr\u00e4ffar ."}
{"text":"Den blev ocks\u00e5 verklighet n\u00e4r uruguayanen kritade p\u00e5 f\u00f6r klubben ."}
{"text":"I \u00f6kade ordering\u00e5ngen b\u00e5de sekventiellt , det vill s\u00e4ga j\u00e4mf\u00f6rt med , och i j\u00e4mf\u00f6relse med ."}
{"text":"Kan inte det h\u00e4r ses som bara ett s\u00e4tt att f\u00f6rs\u00f6ka frisera siffrorna inf\u00f6r de stundade valdebatterna ?"}
{"text":"Han d\u00f6mdes till f\u00e4ngelse f\u00f6r skatte-brott ."}
{"text":"beskriver en framtid d\u00e4r Youtube i \u00e4n h\u00f6gre grad blir ett multimediaverktyg d\u00e4r hela album kan bilds\u00e4ttas och tillf\u00f6ras filmer , texter , bakgrundinformation och andra bonusv\u00e4rden ."}
{"text":"\u201d Damcyklingen \u00e4r precis p\u00e5 kanten till att bli en stor medial sport \u201d , s\u00e4ger tr\u00e4nare ."}
{"text":"Det visar en ny unders\u00f6kning fr\u00e5n eurobarometern , rullande opinionsm\u00e4tning , som publiceras ."}
{"text":"- F\u00f6r det f\u00f6rsta s\u00e5 \u00e4r det ganska sjukt att anv\u00e4nda sig av ordlekar i en rubrik g\u00e4llande tragedier ."}
{"text":"\u2013 Hur vet man hur de fungerar ?"}
{"text":"\" Det k\u00e4nns j\u00e4ttebra och jag \u00e4r glad \u00f6ver att vara h\u00e4r ."}
{"text":"D\u00e4remot g\u00e5r det att rulla in till det intilliggande Mus\u00e9e de l\u00b4Arm\u00e9e med fransk milit\u00e4rhistoria l\u00e5ngt bak i tiden ."}
{"text":"Netflix skriver Emmy-historia ."}
{"text":"I bussen finns \u2013 \u00adhetaste m\u00e5lskytt ."}
{"text":"Det var ingenstans att droppa och ingenstans att sl\u00e5 bollen varken fram\u00e5t eller bak\u00e5t ."}
{"text":"Vi , arbetsgivare och fackliga organisationer , har g\u00e5tt i br\u00e4schen f\u00f6r flyttr\u00e4tt inom tj\u00e4nstepensionsomr\u00e5det ."}
{"text":"Det \u00e4r hj\u00e4rtsk\u00e4rande och or\u00e4ttf\u00e4rdigt som behandlar dessa m\u00e4nniskor ."}
{"text":"Ett k\u00f6p som g\u00f6r att\u00ad \u00adVattenfall skriver ned sitt v\u00e4rde med n\u00e4stan , den st\u00f6rsta nedskrivningen n\u00e5gonsin i ett svenskt bolag ."}
{"text":"Vi har en god f\u00f6rhoppning om att det kan generera en god ers\u00e4ttning i niv\u00e5 med till exempel Spotify f\u00f6r v\u00e5ra upphovsm\u00e4n ."}
{"text":"H\u00e5lspetskulor \u00e4r f\u00f6rbjudna i krig , enligt ."}
{"text":"F\u00f6rstatliga universitetssjukhusen och inf\u00f6r ett bonussystem f\u00f6r att gynna forskningen s\u00e4rskilt l\u00e4kemedelspr\u00f6vningar ."}
{"text":"Filmens producent h\u00e4vdar att censurmyndigheten har missf\u00f6rst\u00e5tt filmens inneh\u00e5ll och budskap ."}
{"text":"Hon till\u00e4gger dock med ett skratt : \u2013 Det var sk\u00f6nt att f\u00e5 den h\u00e4r bolltouchen i b\u00f6rjan , men det var inte mitt m\u00e5l ."}
{"text":"R\u00f6relsemarginalen , exklusive eng\u00e5ngsposter , uppgick till - , j\u00e4mf\u00f6rt med - ."}
{"text":"Det beskedet ger finansmarknadsminister sedan S-ledaren sagt nej till f\u00f6rslaget ."}
{"text":"\u00c4ven Bolts rival , amerikanen , har l\u00e4mnat ett positivt A-prov ."}
{"text":"I b\u00f6rjade dock fastem\u00e5naden v\u00e5ldsamt med en bombattack ."}
{"text":"svarade med den s\u00e5 kallade , som f\u00f6rbjuder amerikaner att adoptera ryska barn , och med en egen svart lista ."}
{"text":"Det \u00e4r oklart om f\u00f6rbudet kommer att lyftas efter ."}
{"text":"L\u00e4kare uppt\u00e4ckte en lungf\u00f6r\u00e4ndring och rekommenderade en uppf\u00f6ljande unders\u00f6kning , skriver ."}
{"text":"\u00c4nnu en f\u00f6rhandling ska h\u00e5llas f\u00f6r att ta upp den ekonomiska skada som prisuppg\u00f6relsen inneburit ."}
{"text":"Det vore v\u00e4rre om fr\u00e5gorna dykt upp n\u00e4r det inte funnits tid att reparera skadorna ."}
{"text":"Sv\u00e4varen lyfter \u00f6ver marken och ska enligt uppgift g\u00f6ra mindre skada p\u00e5 underlaget \u00e4n vad de traditionella golfbilarna g\u00f6r ."}
{"text":"Industrin , de stora medierna , domstolarna och de politiska partierna har skapat ett eget kretslopp vid sidan av samh\u00e4llet ."}
{"text":"I hela v\u00e4rlden s\u00e5ldes 76 miljoner datorer ."}
{"text":"Men det hindrar inte att f\u00f6rslaget b\u00f6r bli verklighet ."}
{"text":"Twitter har bett om urs\u00e4kt till anv\u00e4ndarna ."}
{"text":"Kostnaderna f\u00f6r samtal och sms \u00e4r fasta , i st\u00e4llet \u00e4r det data som kostar mer eller mindre beroende p\u00e5 hur mycket man vill surfa ."}
{"text":"avtj\u00e4nade livstid f\u00f6r mord p\u00e5 sin flickv\u00e4n , n\u00e4r han d\u00f6dade en medf\u00e5nge 1990 ."}
{"text":"Hon \u00e4r klar f\u00f6r ett annat Malm\u00f6lag , LB07 , som spelar i elitettan , serien under damallsvenskan ."}
{"text":"Morden p\u00e5 tv\u00e5 av v\u00e4nster\u00adoppositionens f\u00f6retr\u00e4dare i \u2013 de f\u00f6rsta d\u00f6dsskotten f\u00f6ll och de andra \u2013 inneb\u00e4r utan tvivel angrepp p\u00e5 landets spirande och d\u00e4rf\u00f6r sk\u00f6ra demokrati ."}
{"text":"Med en nationell strategi kan statens regelverk , byr\u00e5krati och andra spelregler ses i ett sammanhang ."}
{"text":"kom nya siffror fr\u00e5n som visar att offentliga skuld steg snabbare \u00e4n i n\u00e5got annat EU-land och har passerat av BNP ."}
{"text":"har bara en tiondel upp till svenska rekord , som \u00e4r 22,82 ."}
{"text":"Med den nya metoden skulle summan ha landat p\u00e5 ."}
{"text":"Det var vid som en kvinna sk\u00f6ts vid j\u00e4rnv\u00e4gsstationen ."}
{"text":"Han ber\u00e4ttar ocks\u00e5 om en kollega som utsatts f\u00f6r flera r\u00e5n ."}
{"text":"Det \u00e4r en polis , ."}
{"text":"Nog \u00e4r det en viktig bit av en m\u00e4nniskas identitet om hennes morfar var Sovjetmedborgare och f\u00f6ddes i ?"}
{"text":"Det andra \u00e4r att det \u00e4r anv\u00e4ndbart mot alla demokratiska politiker ."}
{"text":"P\u00e5 det informella m\u00f6tet f\u00f6r EU:s justitieministrar i litauiska diskuterade ministrarna ocks\u00e5 vilka krav som kan st\u00e4llas p\u00e5 f\u00f6retag som Facebook och Google f\u00f6r skydd av medborgarnas uppgifter p\u00e5 n\u00e4tet , utan att kunna sl\u00e5 fast n\u00e5gon gemensam inriktning f\u00f6r det forts\u00e4tta arbetet ."}
{"text":", Tumblrs grundare , skrev s\u00e5h\u00e4r i sitt svar p\u00e5 kritiken ."}
{"text":"har en f\u00f6rebild i verkligheten : , som och som den f\u00f6rsta kvinnan n\u00e5gonsin fick \u00e4ran att best\u00e4mma menyn och laga mat \u00e5t president i \u00c9lys\u00e9epalatset ."}
{"text":"Sommarv\u00e4rme och sol h\u00f6jer st\u00e4mningen , men att sista gruppspelsmatch spelas i i st\u00e4llet f\u00f6r som tidigare matcher i g\u00f6r att publiktrycket l\u00e4r blir mindre ."}
{"text":"Men risken \u00e4r att de f\u00f6rlorar mer \u00e4n vad de vinner ."}
{"text":"Kan det inte vara s\u00e5 att rocken lever men inte ser exakt likadan ut ?"}
{"text":"Men f\u00f6rst m\u00e5ste man klara kvarten \u2013 kanske mot en ov\u00e4ntad motst\u00e5ndare ."}
{"text":"Det h\u00e4r \u00e4r en utveckling som jag och inte kan st\u00e5 bakom ."}
{"text":"blommade ocks\u00e5 en j\u00e4ttekn\u00f6lkalla i Bergianska ."}
{"text":"tog till och med det s\u00e4kra f\u00f6re det os\u00e4kra och f\u00f6rklarade att \" Hans n\u00e5des tid \" i sj\u00e4lva verket var en \" spegling \" av v\u00e5r egen ."}
{"text":"Kommunerna har dock i stort sett helt undg\u00e5tt kritik ."}
{"text":"Det finns tusentals homosexuella i som tror p\u00e5 sin religion ."}
{"text":"Det handlar oftare om dokumenterade \u00f6vergrepp , s\u00e4ger , chef f\u00f6r barnporrgrupp ."}
{"text":"L\u00f6rdagens demonstrationer utl\u00f6stes av missn\u00f6jet \u00f6ver en antagen lag som fr\u00e5ntar ett , inblandat i de regeringskritiska protesterna , r\u00e4tten att godk\u00e4nna \u2014 eller neka \u2014 byggnadsprojekt ."}
{"text":"Misst\u00e4nkte kidnapparen nekade till samtliga 977 \u00e5talspunkter som v\u00e4ckts mot honom n\u00e4r han tog plats i r\u00e4tten ."}
{"text":"D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r landsbygdsminister konkreta f\u00f6rslag f\u00f6r att inom WTO:s och EU:s ramar vidta konkreta \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka den svenska animalieproduktionens konkurrenskraft helt n\u00f6dv\u00e4ndiga ."}
{"text":"De m\u00e5dde efter omst\u00e4ndigheterna v\u00e4l ."}
{"text":", som har sin huvudredaktion i , anklagade de egyptiska myndigheterna f\u00f6r att uts\u00e4tta medarbetarna f\u00f6r trakasserier ."}
{"text":"\u201d kan bekr\u00e4fta att i g\u00e5r ( tisdag ) gav vi ett skriftligt erbjudande till f\u00f6r \u00f6verg\u00e5ng \u201d , skriver klubben i ett uttalande ."}
{"text":", taleskvinna f\u00f6r f\u00e4ngelsemyndigheten , f\u00f6rklar ..."}
{"text":"Slutreplik ."}
{"text":"Pranav Kosuri , 24 , startade projektet f\u00f6r att marknadsf\u00f6ra unga konstn\u00e4rer ."}
{"text":"Dels att omskolade h\u00f6ll som mittback , dels att det \u00adoffensiva samarbetet mellan och fungerade allt b\u00e4ttre ."}
{"text":"Och det \u00e4r v\u00e4ldigt f\u00e5 som vill ber\u00e4tta att man blivit lurad n\u00e4r man betalat f\u00f6r att en kvinna ska posera f\u00f6r en i kameran , s\u00e4ger , f\u00f6runders\u00f6kningsledare p\u00e5 bedr\u00e4gerisamordningen hos ."}
{"text":"uppg\u00e5r till 229 j\u00e4mf\u00f6rt med 225 2012 ."}
{"text":"Man kan , l\u00e4tt desillusionerat , konstatera att \u00e4ven den som har de \u00e4dlaste motiv tvingas att ta h\u00e4nsyn till vem som har makten att straffa eller ge beskydd ."}
{"text":"I tider n\u00e4r ekonomin pr\u00e4glas av svag internationell efterfr\u00e5gan beh\u00f6ver en \u00e5terh\u00e4mtning st\u00f6ttas av den inhemska konsumtionen ."}
{"text":"De stora f\u00f6retagen i landet har drabbats h\u00e5rt av den politiska och ekonomiska turbulensen ."}
{"text":"Fyra av dem var bes\u00e4ttningsm\u00e4n , varav en var fartygets ."}
{"text":"Bara har 15 000 b\u00e5tflyktingar tagit sig till och det p\u00e5g\u00e5r en intensiv och delvis inflammerad invandringsdebatt ."}
{"text":"Och stannar m\u00e4nniskor och fotograferar dem ."}
{"text":"Det \u00e4r riktigt att drickandet minskar ."}
{"text":"- Vi jobbar fortfarande p\u00e5 design och prototypen ."}
{"text":"Det bekr\u00e4ftas av bland annat v\u00e5r rapport som unders\u00f6kt hur samverkan mellan utbildning och arbetsliv p\u00e5verkar matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden ."}
{"text":"N\u00e5gon s\u00e4ker statistik finns inte men polisprofessorn uppskattar att \u00e5klagarna generellt vinner av sina m\u00e5l ."}
{"text":"laddar med sommar , sol , en sluts\u00e5ld arena och en gl\u00f6dhet g\u00f6teborgska ."}
{"text":"Tv i och en radiostation i hackades och fick sina s\u00e4ndningar avbrutna av nyheter om en zombie-apokalyps ."}
{"text":"Det \u00e4r ingen liten fr\u00e5ga ."}
{"text":"\u2013 ska vi till och prata i mikrofon i f\u00f6r en massa folk som inte vill h\u00f6ra p\u00e5 oss , konstaterar ."}
{"text":"D\u00f6dligheten \u00e4r l\u00e4gre \u00e4n av H5N1-viruset men h\u00f6gre \u00e4n av H1N1 som grasserade 2009 \u2013 2010 ."}
{"text":"Skjututbildningarna vid FBI och vid ridande polis ( RCMP ) anses inneh\u00e5lla sv\u00e5rare moment \u00e4n vid i ."}
{"text":"De uppst\u00e5r i samband med \u00e5ska men liknar p\u00e5 inget s\u00e4tt en vanlig blixt ."}
{"text":"N\u00e4r de kom s\u00f6kte de asyl med motiveringen att de tillh\u00f6rde en politisk oppositionell grupp men fick avslag ."}
{"text":"\u00d6vriga bokningar till \u00e5rets festival \u00e4r bland andra Crazy Horse , , The Knife och Kendrick ."}
{"text":"- Min tanke var att f\u00e5 komma med i nyheterna om jag skickar bombhot , s\u00e4ger han i f\u00f6rh\u00f6r ."}
{"text":"hade ingen gripits ."}
{"text":"Det \u00e4r dags att g\u00e5 fr\u00e5n ord till handling n\u00e4r det g\u00e4ller kommunala s\u00e4rkrav som f\u00f6rdyrar byggandet och skapa ett modernt regelverk f\u00f6r \u00f6verklaganden ."}
{"text":"Bankerna m\u00e5ste kunna ber\u00e4tta hur de s\u00e4tter sina bol\u00e5ner\u00e4ntor , vilka faktorer som styr , s\u00e5 att kunden vet vad han eller hon betalar f\u00f6r ."}
{"text":"Redan efter i hade hon planer p\u00e5 att sluta ."}
{"text":"Badplatsen klarar renlighetsproven , och tycker att f\u00f6r\u00e4ndringen inte bara g\u00e4ller H\u00f6kar\u00e4ngsbadet ."}
{"text":"Kan kunderna d\u00e4remot frivilligt sl\u00e5 p\u00e5 filtret kan jag inte se n\u00e5got problem , s\u00e4ger , expert p\u00e5 r\u00e4ttsinformatik ."}
{"text":"S\u00e5 stor \u00e4r vinstchans p\u00e5 hemmaplan"}
{"text":"hade som tr\u00e4nare i ."}
{"text":"P\u00e5 i var tre svenskar med ."}
{"text":"F\u00e5 torde l\u00e4ngta tillbaka till ringlande k\u00f6er utanf\u00f6r systembolag med ett f\u00e5tal \u00f6lsorter , ett nattliv som st\u00e4nger tidigt eller tullare som g\u00e5r igenom semesterv\u00e4skan p\u00e5 jakt efter sprit ."}
{"text":"\u2013 ?Det kan exempelvis handla om hur relationen mellan arbetstagare och chef ser ut p\u00e5 arbetsplatser eller om hur den svenska fikapauskulturen fungerar , s\u00e4ger hon ."}
{"text":"blir det konstigt , tycker jag ."}
{"text":"Myndigheters \u00f6kade reklamkostnader har lett till en del bistra miner , vilket kanske inte \u00e4r s\u00e5 konstigt ."}
{"text":"\u2013 Det var sk\u00f6nt att var tillbaka igen ."}
{"text":"Allt fler vill veta vad de stoppar i sig , s\u00e4ger ."}
{"text":"Lokala polska tidningar h\u00e4vdar emellertid efter fyndet i Gliwice att det r\u00f6r sig om regelr\u00e4tta avr\u00e4ttningar ."}
{"text":"Hon skapar rum f\u00f6r de andra , s\u00e4ger ."}
{"text":"De st\u00f6rsta s\u00e4kerhetsutmaningarna kommer arenan och dess ansvariga dock att st\u00e4llas inf\u00f6r i samband med fotbollsmatcher ."}
{"text":"En bugg i datorsystemet har gjort att 1.300 personer i SKL:s register inte har kopplas ihop med dna fr\u00e5n brotts ..."}
{"text":"hade snabbd\u00f6tt och den del av nationalsporten som bedrivs av flickor , tjejer , kvinnor hade drabbats ."}
{"text":"Om den h\u00e4r typen av vulkaniska kanaler finns i s\u00e5 kan det vara svaret p\u00e5 hur eventuella fiskar i sj\u00f6n har \u00f6verlevt , d\u00e5 viktiga n\u00e4rings\u00e4mnen bildas kring dessa ."}
{"text":"Det finns ingen anledning att kritisera f\u00f6rslaget i sig \u2013 det som n\u00e4mns har betydelse f\u00f6r ensamst\u00e5ende m\u00f6drars livsvillkor ."}
{"text":"\u2013 Tyv\u00e4rr \u00e4r cykelst\u00f6lder ingenting vi prioriterar , s\u00e4ger , n\u00e4rpolischef p\u00e5 , stadsdelen d\u00e4r flest cyklar stj\u00e4ls ."}
{"text":"Att det skulle vara sv\u00e5rare att f\u00e5 k\u00f6rkort i h\u00e5ller han inte med om ."}
{"text":"Ytterligare fyra ans\u00f6kningar om huvudmannabyte vid skolor som tidigare drevs av JB Education har godk\u00e4nts av Skolinspektionen ."}
{"text":"Det kommer bli ett intressant fall , sade Ecclestone till ."}
{"text":", som bland annat varit chef f\u00f6r , blir premi\u00e4rminister ."}
{"text":"var het ."}
{"text":"P\u00e5 Twitter avsl\u00f6jar n\u00e4mligen f\u00f6rlagets redakt\u00f6r att hon nobbade deckaren \" The cuckoos calling \" , som visat sig vara skriven av ."}
{"text":", arts & sciences , som delar ut Emmy-statyetterna , har inf\u00f6r \u00e5rets gala \u00e4ndrat reglerna s\u00e5 att de serierna skulle kunna nomineras - trots att de tekniskt sett inte s\u00e4nds via tv ."}
{"text":"Vilka rabatter kan man f\u00e5 ?"}
{"text":"\u201d Vi \u00e4r framtidspartiet i svensk politik \u201d , trumfade in n\u00e4r hon v\u00e4lkomnade de m\u00e5nga g\u00e4sterna ."}
{"text":"H\u00f6jningen kom efter m\u00e5nader av strejk och v\u00e5ldsamma protester ."}
{"text":"Ska eller spela h\u00f6gerback ?"}
{"text":"Men det kommer att bli en bra och rolig match , sp\u00e5dde i en tv-intervju med t\u00e4vlingsarrang\u00f6ren ."}
{"text":"Ist\u00e4llet f\u00f6r att g\u00e5 p\u00e5 middag som hon s\u00e4ger kan vara \u201d en tre timmars p\u00e4rs \u201d valde hon att svettas med fondf\u00f6rvaltarna i st\u00e4llet , skriver ."}
{"text":"I termer av ekonomi , fysisk och psykisk h\u00e4lsa , tillg\u00e5ng till studier , diskriminering p\u00e5 arbetsmarknaden samt den rasism vi kallar vardaglig ."}
{"text":"Hennes perfekta liv framst\u00e5r snarare som alltmer platt och irrelevant i takt med att de \u00f6vriga rollfigurerna v\u00e4xer ."}
{"text":"\u2013 Det h\u00e4r en d\u00f6ende industris sista suck , sade d\u00e5 landets h\u00e4lsominister enligt BBC ."}
{"text":"Det vi arbetsgivare vill \u00e4r att f\u00f6rb\u00e4ttra och f\u00f6rtydliga befintliga ramverk , och inte att minska l\u00e4ros\u00e4tenas akademiska frihet och autonomi ."}
{"text":"Polisens pistol har \u00e4ven tagits i beslag f\u00f6r en teknisk unders\u00f6kning ."}
{"text":"Fr\u00e5gan inspirerade f\u00f6rfattaren till att skriva ungdomsromanen , som ges ut ."}
{"text":"Den blev inte m\u00f6jlig att t\u00e4cka upp f\u00f6r \u00e4garna ."}
{"text":"Det \u00e4r l\u00e4tt att s\u00e4ga att \u00e4r dum i huvudet , f\u00f6r det kostar ingenting ."}
{"text":"K\u00f6nsstympning \u00e4r inte en religi\u00f6s tradition utan en folklig sed ."}
{"text":"Jag har sl\u00e4ktforskat lite ."}
{"text":"Oms\u00e4ttningen uppgick till , j\u00e4mf\u00f6rt med ."}
{"text":"Polisen uppger att det \u00e4r f\u00f6r tidigt att svara p\u00e5 om branden var anlagd ."}
{"text":"hade inte spelat en t\u00e4vlingslandskamp sedan VM-bronsmatchen 2011 ."}
{"text":"En som brydde sig desto mer var s\u00e4kerhetschefen ."}
{"text":"\u2013 De amerikanske under\u00e4ttelseagenterna har haft tillg\u00e5ng till mejlen f\u00f6r v\u00e5ra h\u00f6gst uppsatta myndigheter i , sade , som tillade att han uppm\u00e4rksammats p\u00e5 fr\u00e5gan under ett m\u00f6te med ."}
{"text":"Vittnesuppgifter och telefontrafik st\u00e4rker polisens arbetshypotes , skriver ."}
{"text":"I gryningen v\u00e4cktes jag av ett metalliskt och hysteriskt tjattrande , f\u00f6r\u00e4ldrarna fl\u00f6g fram och tillbaka kring buren eller hoppade ovanf\u00f6r fr\u00e5n den ena grenen till den andra ."}
{"text":"En del sp\u00e5r v. .."}
{"text":"ska kvinnan ha br\u00e5kat med en av de \u00e4ldre varp\u00e5 personen k\u00e4nde sig utsatt , uppger ."}
{"text":"landade fotbollsanfallaren i och \u00e5kte senare till ett hotell ."}
{"text":"\u2013 L\u00e4gesbilden \u00e4r ganska klar , men vi vet inte varf\u00f6r husbilen stannade p\u00e5 motorv\u00e4gen , s\u00e4ger , vakthavande bef\u00e4l vid ."}
{"text":"Han menar ocks\u00e5 att det i \u00f6vriga \u00e4r relativt ovanligt att ta ut s\u00e5 l\u00e5ng sammanh\u00e4ngande semester som m\u00e5nga g\u00f6r i ."}
{"text":"Inom en dryg minut jagas han av b\u00e5de , och fr\u00e5n ."}
{"text":"Fler sympatis\u00f6rer skyndade till och en mur av gatsten monterades snabbt upp ."}
{"text":"Men visst , det \u00e4r liten matchboll ."}
{"text":"Larmet om den saknade kom ."}
{"text":"Vi m\u00e5ste bryta en negativ trend , s\u00e4ger vd som dumpar priserna p\u00e5 biljetter och handel ombord ."}
{"text":"Sedan storspel och nio klassr\u00e4ddningar mot i kvartsfinalen ."}
{"text":"skulle nog kunna ber\u00e4tta b\u00e5de en och tv\u00e5 historier ."}
{"text":"R\u00e5narna fyllde sops\u00e4ckar med en st\u00f6rre m\u00e4ngd mobiltelefoner och sprang iv\u00e4g ."}
{"text":"\u2013 ?"}
{"text":"sj\u00f6satte man ett experiment i hopp om att l\u00e4ra sig mer om sina kunders k\u00f6pvanor , skriver ."}
{"text":"Att norrsk ..."}
{"text":"De tv\u00e5 indiska medborgarna greps n\u00e4r de landade p\u00e5 flygplatsen i dit de kom fr\u00e5n via , skriver Express ."}
{"text":"Jag \u00e4r ju inte sportintresserad och kollar inte p\u00e5 friidrott p\u00e5 tv , s\u00e4ger ."}
{"text":"F\u00f6r linjemont\u00f6r var det ett bra tillf\u00e4lle f\u00f6r en promenad och han var i lugn fart p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n sin bostad mot byn n\u00e4r stillheten avbr\u00f6ts av ett svischande ljud ."}
{"text":"\u2013 ?Kultur skapas utifr\u00e5n ett behov av att diskutera och begripa v\u00e4rlden ."}
{"text":"Vi diar fortfarande ."}
{"text":"P\u00e5 marken framf\u00f6r sjukhuset har tv-bolagen klistrat tejp f\u00f6r att markera sina revir ."}
{"text":"vann returmatchen p\u00e5 hemmaplan mot irl\u00e4ndska Drogheda United efter tv\u00e5 sena m\u00e5l i vardera halvlek ."}
{"text":"Poudzuks , som k\u00f6rt f\u00f6r , \u00e4r aktuell f\u00f6r Smedernas match mot Hammarby ."}
{"text":"Hbt-aktivisten har hittats d\u00f6d i sitt hem i huvudstad ."}
{"text":"l\u00e4kemedelsindustri \u00ad \u00e4r inte l\u00e4ngre st\u00f6rst i de nordiska l\u00e4nderna ."}
{"text":"Mars 2005 , : En psykiskt labil 22-\u00e5rig man skjuts till d\u00f6ds ."}
{"text":"Det \u00e4r inte s\u00e5 att det r\u00e4cker med att chatta p\u00e5 internet , s\u00e4ger \u00e4rkebiskop som basar \u00f6ver det P\u00e5vliga r\u00e5det f\u00f6r social kommunikation till Corriere della ."}
{"text":"I fick hon tillbaka h\u00e4lften ."}
{"text":"Ocks\u00e5 efter beskedet om al-Brahimis d\u00f6d gav sig tusentals tunisier ut p\u00e5 gatorna ."}
{"text":"\u2013 F\u00f6rhoppningsvis kan det h\u00e4r l\u00f6sas fort ."}
{"text":"\u2013 Vi v\u00e4grar skriva p\u00e5 ett avtal som har hittat p\u00e5 , s\u00e4ger han ."}
{"text":"\u2013 Utm\u00e4rkande \u00e4r den fortsatta prisuppg\u00e5ngen p\u00e5 bostadsr\u00e4tter i , s\u00e4ger , vd p\u00e5 ."}
{"text":"\u2013 Det var en av de sv\u00e5raste matcher som jag spelat h\u00e4r ."}
{"text":"\u2013 Vi har f\u00f6rlorat med 0 \u2013 2 och 1 \u2013 6 s\u00e5 det kan bara bli b\u00e4ttre , men om vi spelar bra f\u00f6rsvar s\u00e5 kan vi kanske , kanske sl\u00e5 dem , sade v\u00e4nsterbacken ."}
{"text":"Mannen , , \u00e4r gripen misst\u00e4nkt f\u00f6r olaga hot ."}
{"text":"\u2013 Det har h\u00e4nt lite f\u00f6r ofta , s\u00e4ger , bitr\u00e4dande stationsbef\u00e4l , till tidningen i ."}
{"text":"\u00c5ter fick vara med om en tuff m\u00e4sterskapsinledning ."}
{"text":"\u2013 ?Greenen var l\u00f6jligt l\u00e5ngsamt ."}
{"text":"LG s\u00e5lde 12,1 miljoner smarttelefoner , nytt rekord f\u00f6r ett enskilt kvartal ."}
{"text":"Men domstolen kan \u00e4nd\u00e5 v\u00e4lja att fria eller bed\u00f6ma det som ett mindre allvarligt brott ."}
{"text":"Den amerikanske miljard\u00e4ren , som ocks\u00e5 \u00e4ger NFL-laget , har k\u00f6pt Fulham av egyptiern ."}
{"text":"Vi m\u00e5ste f\u00e5 in pengarna ."}
{"text":"har sagt att upptr\u00e4dandet var utstuderat och planerat ."}
{"text":"\u2013 De tidigare tre \u00e5ren har vi skjutit ungef\u00e4r 55.000 vildsvin i landet , pekar v\u00e5ra prognoser p\u00e5 att vi kommer skjuta runt 90.000 vildsvin , s\u00e4ger riksjaktv\u00e5rdskonsulent till Ekot i ."}
{"text":"\" , som f\u00f6ljs av kommentaren \" Hen , det l\u00e5ter som en j\u00e4vla h\u00f6na \" , och s\u00e5 vidare i en kedja av allt luddigare argument ."}
{"text":"N\u00e4r ska bli ett riktigt fint skyltf\u00f6nster ?"}
{"text":"\u2013 Pussy Riots nya l\u00e5t riktar uppm\u00e4rksamheten mot ryska oljebolag som Lukoil , TNK , Rosneft och ."}
{"text":"\u2013 ?Den dogmatiska och totalit\u00e4ra tolkningen av islam \u00e4r ett arv fr\u00e5n kolonialismen och har tillkommit framf\u00f6r allt ."}
{"text":"Om viruset verkligen mognar och en pandemisk spridning startar i dr\u00f6jer det inte innan det n\u00e5r ."}
{"text":"\u2013 De plockades upp av personer p\u00e5 en fiskeb\u00e5t ."}
{"text":"\u00c4rendet har l\u00e4mnats till \u00e5klagare som best\u00e4mmer om \u00e5tal f\u00f6r v\u00e5llande till annans d\u00f6d ska v\u00e4ckas ."}
{"text":"I var det st\u00e4ngt f\u00f6r helgdag ."}
{"text":"och p\u00e5t\u00e4nkta EM-h\u00e4sten hade chansen till en \" dubbelnolla \" men rev ett hinder i andra omg\u00e5ngen ."}
{"text":"\u2013 Det h\u00e4nder att patienter avlider f\u00f6r att de f\u00e5r v\u00e4nta f\u00f6r l\u00e4nge p\u00e5 en operation p\u00e5 grund av brist p\u00e5 v\u00e5rdplatser , s\u00e4ger han ."}
{"text":"\u2013 Min klient har reagerat med best\u00f6rtning \u00f6ver h\u00e4ktningsbeslutet ."}
{"text":"Vi kan inte dra runt ett lag p\u00e5 fyra simmare utan vi m\u00e5ste ha fler p\u00e5 en bra niv\u00e5 , s\u00e4ger f\u00f6rbundskaptenen ."}
{"text":"kritiker var s\u00e4rskilt h\u00e5rd i omd\u00f6met och skrev att ljudet var \" n\u00e4rmast olidligt bedr\u00f6vligt \" ."}
{"text":"uppger att besked om att mannen avlidit kom ."}
{"text":"\u00c5t vilket myndighetsh\u00e5ll man \u00e4n v\u00e4nder blicken : mot , eller , s\u00e5 hittar man n\u00e4ppeligen n\u00e5gra presscenter som fyllt stolarna med egna handl\u00e4ggare eller tj\u00e4nstem\u00e4n ."}
{"text":"Han kom direkt igen med p\u00e5 nionde h\u00e5let , hans tredje och det skulle bli tv\u00e5 till ."}
{"text":"D\u00e4r har bara h\u00e4lften av arbetarna n\u00e5gon betald semester alls ."}
{"text":"\u2013 Det \u00e4r en ren s\u00e4kerhets\u00e5tg\u00e4rd ."}
{"text":"Aldrig mer ."}
{"text":"Det har bara seglats ett enda race i serien d\u00e4r tv\u00e5 lag faktiskt har m\u00f6tts ."}
{"text":"M\u00e5nga bed\u00f6mare drar paralleller mellan det som sker i och milit\u00e4rkuppen i ."}
{"text":"Hon hade nu ett stort internationellt skivbolag i ryggen ."}
{"text":"\u2013 Den \u00e4r inte klar \u00e4n p\u00e5 l\u00e5nga v\u00e4gar , men jag vill j\u00e4tteg\u00e4rna g\u00f6ra en s\u00e4song till , s\u00e4ger ."}
{"text":"Men vietnameserna spelade n\u00e4r de vunnit kriget ."}
{"text":"TT : Ni r\u00e4knar fortfarande med vinst ?"}
{"text":"En minst sagt ansenlig summa , som trots katastrofproportionerna kanske ska tas med en nypa salt ."}
{"text":"Gel\u00e9n analyserades och visade sig inneh\u00e5lla massvis av supertunna porer med f\u00f6rm\u00e5ga att ta upp vatten fr\u00e5n omgivningen ."}
{"text":"Borrningarna ber\u00e4knas kunna ge upp till 250 miljarder fat ."}
{"text":"Men i grund och botten m\u00e5ste alla akt\u00f6rer i Bosnien se en samh\u00f6righet och inte en delning ."}
{"text":"Att \u00e4lska pressen ."}
{"text":"- har vi faktiskt ocks\u00e5 rekord ."}
{"text":"Banken ska ha manipulerat elpriser i flera amerikanska delstater och det \u00e4r den amerikanska myndighet som bevakar elmarknaden som beslutat om b\u00f6terna , rapporterar BBC ."}
{"text":"Men den visar sig komma fr\u00e5n den mekaniska verkstaden i v\u00e5ningen under ."}
{"text":"F : ? ?"}
{"text":"\u00c4ven advokater tar fram s\u00e5dant , s\u00e4ger och konstaterar att \u201d polis och \u00e5klagare inte l\u00e4ngre har n\u00e5got bevisinh\u00e4mtningsmonopol \u201d ."}
{"text":"\u2013 V\u00e5r bed\u00f6mning \u00e4r att \u00e4ndrad praxis normalt sett inte har tillbakaverkande effekt utan g\u00e4ller f\u00f6r framtiden , s\u00e4ger han till TT ."}
{"text":"Fyra drunkningstillbud intr\u00e4ffade i ."}
{"text":"De \u201d nya \u201d flygplatserna \u00e4r / , och ."}
{"text":"Utan drogerna , s\u00e4ger , kommer alla sjukdomar , och all sm\u00e4rta ."}
{"text":"En femtedel av de grekiska l\u00f6ntagarna och pension\u00e4rerna har uppgett s\u00e5 l\u00e5g \u00e5rlig inkomst 2012 att de hamnar under fattigdomsgr\u00e4nsen , skriver tidningen ."}
{"text":"D\u00e5 g\u00e4ller det den andra \u00e5talspunkten , grovt bedr\u00e4geri mot 58-\u00e5ringens sambo ."}
{"text":"Brailsford sj\u00e4lv tror att Froomes remarkabla f\u00f6rb\u00e4ttring 2011 beror p\u00e5 att man d\u00e5 fick bukt med sn\u00e4ckfebern , en parasitsjukdom som angriper kroppens r\u00f6da blodkroppar ."}
{"text":"Men det har ocks\u00e5 funnits l\u00e4sare som har p\u00e5pekat att filmen inte visar vad som h\u00e4nde filmen b\u00f6rjade och betonar att polisen i sitt arbete har r\u00e4tt att anv\u00e4nda v\u00e5ld ."}
{"text":"Konfirmandl\u00e4ger med olika inriktning kan vara ett s\u00e4tt , verksamhet med m\u00e4nniskor fr\u00e5n v\u00e4rldens alla traditioner kan vara ett annat , nya lokaler ett tredje ."}
{"text":"Men det \u00e4r \u00e4nd\u00e5 rimligt att s\u00e4lja av de delar man kan f\u00f6r att sedan anv\u00e4nda pengarna till investeringar i f\u00f6rnybar energi ."}
{"text":"Procentuellt sett s\u00e5 har landet nu fler personer som \u00e4r kraftigt \u00f6verviktiga \u00e4n , skriver ."}
{"text":"Visual DreamsMobilspelstudion grundades med bas i ."}
{"text":"Det g\u00e5r inte att s\u00e4ga hur m\u00e5nga av dessa som r\u00f6r polisv\u00e5ld , men enligt polisens internutredningsavdelning kom det in 981 anm\u00e4lningar som klassificerades som \u201d misshandel av m\u00e4n \u201d ."}
{"text":"\u2013 De \u00e4r fysiskt starka ."}
{"text":"Kanske har vi en liten f\u00f6rdel med n\u00e5gon match minde spelad och att vi inte m\u00e5ste dubblera med spel i , sade ."}
{"text":"Statistiken baseras p\u00e5 de officie ..."}
{"text":"\u00d6nskv\u00e4rt , visst , men hur kan man f\u00f6rminska ett s\u00e5 oerh\u00f6rt angel\u00e4get och v\u00e4rldsomsp\u00e4nnande problem , med tr\u00e5dar bak\u00e5t i tiden , till \" black is beautiful \" ?"}
{"text":"Fyra av sex svenska EM-m\u00e5l under de tv\u00e5 inledande matcherna har n\u00e4mligen kommit via h\u00f6rna eller frispark ."}
{"text":"Det \u00e4r inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen som har f\u00e5tt s\u00e5nger d\u00f6pta efter sig ."}
{"text":"Det h\u00f6jda budet fick Dells aktie att stiga med i f\u00f6rhandeln , skriver Reuters ."}
{"text":"\u2013 Det \u00e4r sedan jag tr\u00e4nade men jag k\u00e4nner mig redo ."}
{"text":"fick en dr\u00f6m\u00f6ppning med m\u00e5l och hade mer eller mindre avgjort redan i paus ."}
{"text":"I \" Best song ever \" - videon spelar bandets fem medlemmar flera olika roller , bland annat som tv\u00e5 filmbolagsdirekt\u00f6rer och en kvinnlig sekreterare ."}
{"text":"En annan episod som jag tycker extra mycket om \u00e4r n\u00e4r f\u00f6ljer med parets gemensamma v\u00e4n , som hon \u00e4r attraherad av , p\u00e5 en totalt misslyckad resa ."}
{"text":"Faktum \u00e4r att hela den europeiska ekonomin v\u00e4ntas backa ."}
{"text":"har antalet dagkonferenser dubblerats hos medlemsorganisationen , som omfattar 126 m\u00f6tes- och konferensanl\u00e4ggningar ."}
{"text":"Men folket d\u00e4r \u00e4r v\u00e4ldigt v\u00e4nliga , g\u00e4stfria och vill v\u00e4ldigt g\u00e4rna bjuda p\u00e5 saker , \u00e4ven om de inte har s\u00e5 mycket ."}
{"text":"Rehab i st\u00e5r nu p\u00e5 programmet \u2013 i st\u00e4llet f\u00f6r allsvenskt spel ."}
{"text":"Och n\u00e4r , och varf\u00f6r ?"}
{"text":"Men det \u00e4r inte barns uppgift att r\u00e4dda v\u00e4rlden , det \u00e4r de vuxnas , s\u00e4ger hon ."}
{"text":"Fr\u00e4mre och bakre delarna av flygkroppens utsida samt slutet p\u00e5 vingarna ska bli reklamplatser ."}
{"text":"I st\u00e4llet f\u00f6rv\u00e4ntas ekonomin forts\u00e4tta vara huvudfr\u00e5gan ."}
{"text":"\u2013 Praxis \u00e4r allts\u00e5 att polisen inte h\u00e4mtar pappersl\u00f6sa i skolan men formellt \u00e4r det upp till varje gr\u00e4nspolisomr\u00e5de att g\u00f6ra egna bed\u00f6mningar om det \u00e4r l\u00e4mpligt eller inte , forts\u00e4tter han ."}
{"text":"Anm\u00e4lan gjordes ."}
{"text":"B\u00e5da dessa egenskaper \u00e4r individuella ."}
{"text":"\u2013 Vi har sv\u00e5rt att se att det g\u00e5r att hitta nya \u00e4gare som \u00e4r villiga att betala det gav f\u00f6r utlandsinvesteringen fr\u00e5n b\u00f6rjan ."}
{"text":"Bakifr\u00e5n hade satt tidig press med fyra under par och ett \u00f6ver totalt med 285 slag.Men det var en annan spelare som kom bakifr\u00e5n och satte alla andra p\u00e5 plats ."}
{"text":"Wanyama uppskattas ha kostat , vilket skulle inneb\u00e4ra den st\u00f6rsta \u00f6verg\u00e5ngssumman fr\u00e5n en skotsk klubb genom alla tider ."}
{"text":"F\u00f6r att landet ska stabiliseras , och demokratin bli l\u00e5ngvarig , kr\u00e4vs framf\u00f6r allt ekonomisk utveckling ."}
{"text":"har demonstrationerna i och skapat en oro hos investerarna , enligt ."}
{"text":"\u2013 Han kommer att f\u00f6rh\u00f6ras och \u00e5klagare ska ta st\u00e4llning till om anh\u00e5llande blir aktuellt ."}
{"text":"R\u00e4knat per aktie gjorde ett nollresultat , exklusive eng\u00e5ngsposter , j\u00e4mf\u00f6rt med en f\u00f6rlust p\u00e5 ."}
{"text":"De 15 \u00e5ren p\u00e5 gatan \u00e4r l\u00e5ngt borta ."}
{"text":"f\u00e5r hon v\u00e4nta p\u00e5 sin bl\u00e5gula debut , d\u00e5 avslagit hennes ans\u00f6kan om medborgarskap ."}
{"text":"Det inneb\u00e4r ett s\u00e4llsynt tillf\u00e4lle att t\u00e4ppa till h\u00e5len i den globala bolagsbeskattningen ."}
{"text":"Ingen har tagit p\u00e5 sig d\u00e5det , men de boende i omr\u00e5det var snabba att peka ut militanta sunnimuslimer ."}
{"text":"Enligt , som ofta citeras i olika medier , r\u00f6r det sig om enstaka individer som f\u00e5r en kick av att skada djur , inte s\u00e4llan i kombination med att sj\u00e4lva d\u00e5det ger dem sexuell upphetsning ."}
{"text":"Men var inte f\u00f6r snabb med att kasta mj\u00f6lken bara f\u00f6r att b\u00e4st f\u00f6re-datumet \u00e4r passerat ."}
{"text":"Enligt kom personbilen \u00f6ver p\u00e5 fel av v\u00e4gen och f\u00f6raren omkom ."}
{"text":"I st\u00e4llet har de utvecklade l\u00e4ndernas b\u00f6rser g\u00e5tt starkt ."}
{"text":"gjorde sedan andra m\u00e5let och \u00e4ven det sista p\u00e5 till\u00e4g ..."}
{"text":"Det borde bolaget inte ha gjort , anser , analytiker p\u00e5 ."}
{"text":"De drabbade l\u00e4nen Minxian och Zhangxian har just h\u00e4mtat sig fr\u00e5n \u00f6versv\u00e4mningare efter skyfallsliknande regn , skriver ."}
{"text":"Hur och om vi g\u00f6r det ska vi fundera vidare p\u00e5 ."}
{"text":"\u00e4r n\u00e4st s\u00e4mst i v\u00e4rlden vad g\u00e4ller skolg\u00e5ng , och i Swatdalen fors\u00e4tter talibanerna att spr\u00e4nga flickskolor i luften ."}
{"text":"Sammanlagt f\u00e5r de \u00f6ver 132 miljoner i avg\u00e5ngsers\u00e4ttning och pension ."}
{"text":"Den som h\u00e4ndelsevis f\u00e5tt f\u00f6r sig att fascinationen \u00f6ver r\u00f6rliga amat\u00f6rbilder skulle avta med tiden f\u00e5r nog t\u00e4nka om ."}
{"text":"D\u00e4refter av milit\u00e4ren , som st\u00f6rtade en folkvald regering ."}
{"text":": \u2013 Jag f\u00e5r se ."}
{"text":"\" Jag var ocks\u00e5 full min f\u00f6rsta jul utan barnen \" , erk\u00e4nner och f\u00e5r ett ih\u00e5ligt skratt till svar ."}
{"text":"En tr\u00e4ngselskatt p\u00e5 broarna verkar inte ge s\u00e5 stor effekt att det \u00e4r v\u00e4rt att kr\u00e5ngla till systemet , s\u00e4ger \u00adYvonne ( MP ) , vikarierande oppositionslandstingsr\u00e5d ."}
{"text":"Analytiker hade i genomsnitt r\u00e4knat med en nettovinst p\u00e5 och en oms\u00e4ttning p\u00e5 ."}
{"text":"Jag t\u00e4nker inte s\u00e5 ."}
{"text":"Kvinnan ramlade av ok\u00e4nd anledning ner i det gapet mellan t\u00e5gvagnen , som stod vid perrongen , och plattformen och fastnade vid midjan , rapporterar den japanska tidningen ."}
{"text":"Till f\u00f6rlorarna h\u00f6r \u00e4ven som backar och som sjunker ."}
{"text":"fr\u00e5n Skogsm\u00e5rdarna blev tv\u00e5a p\u00e5 etappen och ligger nu trea sammanlagt , 10.58 efter ."}
{"text":"Hon faller f\u00f6r lusten att ringa ."}
{"text":"Flera tunga instanser har efterlyst klara regler , men regeringen har kommit fram till att den inte vill begr\u00e4nsa polisens arbete ."}
{"text":"Men det \u00e4r inte alltid som algblomningen \u00e4r synlig f\u00f6r blotta \u00f6gat ."}
{"text":"Det \u00e4r enligt min mening av avg\u00f6rande betydelse ."}
{"text":"Video- och bandupptagningar och \u00e4ven foton som allm\u00e4nheten kan bidra med via smarta telefoner har ett betydande bevisv\u00e4rde ."}
{"text":"S\u00e5 kan skilda livsvillkor ocks\u00e5 illustreras ."}
{"text":"\u2013 Vi k\u00e4nner oss faktiskt ganska avslappnade och jag tror att vi \u00e4r tekniska allihop ."}
{"text":"25-\u00e5ringen svarade med att skjuta mot guldhandlaren \u2013 i n\u00f6dv\u00e4rn , enligt honom sj\u00e4lv ."}
{"text":"Sammanlagt ska 50 soldater och veteraner ha tagit sina liv , medan 44 dog i ."}
{"text":"ber ocks\u00e5 trojkan \u2013 , ( ) och \u2013 att genomf\u00f6ra de kommande tv\u00e5 planerade utv\u00e4rderingarna med tanke p\u00e5 \" den nuvarande politiska situationen \" , sade i ett uttalande ."}
{"text":"ligger sjua i tabellen ."}
{"text":"Serie bekr\u00e4ftar \u00f6verg\u00e5ngen via sitt officiella Twitterkonto ."}
{"text":"Fransk polis fattade misstankar mot Vikernes n\u00e4r hans franska hustru k\u00f6pte fyra skjutvapen ."}
{"text":"m\u00e5ll\u00f6st ."}
{"text":"Och ser man p\u00e5 : bolagets \u00e4gare ( ) vann upphandlingen om den kommande gigantiska ombyggnaden av gamla hamn ."}
{"text":"De bor i , har sina r\u00f6tter p\u00e5 och kallas i f\u00f6r \u201d Tarmac Cowboys \u201d , vilket betyder ungef\u00e4r \u201d asfaltsbluffare \u201d ."}
{"text":"\u2013 Jag har l\u00e4mnat politiken ."}
{"text":"r\u00e4knar med att det nya h\u00f6gkvarteret st\u00e5r klart ."}
{"text":"Avtalet h\u00e5ller fortfarande p\u00e5 att formaliseras , sade till reportrar i i ."}
{"text":"Hans 16-\u00e5rige kamrat fortsatte , och f\u00f6rsvann sedan under vattenytan ."}
{"text":"Och fortfarande k\u00e4nns tryggt ."}
{"text":"drabbades krogen av inbrott och hela helgkassan stals . \u2013 Jag \u00e4r besviken och arg p\u00e5 m\u00e4nskligheten , s\u00e4ger till Expressen.Enligt artisten saknades inget annat \u00e4n pengar . \u2013 Inte en spritdroppe \u00e4r snodd ."}
{"text":"Tv\u00e5 m\u00e4n har skadats vid en skottlossning p\u00e5 i ."}
{"text":"\u2013 Vi har till och med m\u00f6tts av v\u00e5ld ibland , i form av stenkastning mot polisbilar ."}
{"text":"skriftliga urs\u00e4kt till \u00f6verl\u00e4mnades av ambassad\u00f6r i , och hoppas nu p\u00e5 goda relationer med igen ."}
{"text":"Ungdomsv\u00e4rldsm\u00e4starinnan , , har redan sju svenska juniorrekord ."}
{"text":"Det f\u00f6rsv\u00e5rar f\u00f6r svarta marknader ."}
{"text":"\u2013 Jag \u00e4r v\u00e4ldigt n\u00f6jd med tiden med tanke p\u00e5 att jag inte alls \u00e4r toppad ."}
{"text":"Det \u00e4r , f\u00f6rutom ett steg mot full privatisering , ett s\u00e4tt att g\u00f6ra styrningen effektivare ."}
{"text":"I polisb\u00e5ten sitter tv\u00e5 kolleger som svarar p\u00e5 rapporteringen ."}
{"text":"\u2013 Polisens dykare hj\u00e4lper till i utredningen vid sj\u00f6n , det \u00e4r allt jag kan s\u00e4ga ."}
{"text":"G\u00e4nget f\u00f6rsvann fr\u00e5n platsen i ett uppseendev\u00e4ckande fordon \u2013 en rosa bil med kapat tak ."}
{"text":"Flera privata akt\u00f6rer driver projekt som ska slussa in unga i arbetslivet ."}
{"text":"SJ:s ordf\u00f6rande fick dubbla ers\u00e4ttningar fr\u00e5n staten ."}
{"text":"Resultatet visar att man generellt sett har fler lediga dagar i norra medan man i s\u00f6dra och \u00f6stra inte har samma m\u00f6jligheter till betald semester ."}
{"text":"Den som vi upp\u00adfattar som f\u00f6r\u00ad\u00f6vare \u00adf\u00f6rvandlas av domstolen till offer ."}
{"text":"En s\u00e5dan rollf\u00f6rdelning saknas i kommunerna \u2013 enligt kommunallagen \u00e4r politikerna ansvariga f\u00f6r all verksamhet ."}
{"text":"Deras v\u00e4rde uppskattas till ."}
{"text":"Jag har slagit alla rekord som g\u00e5r att sl\u00e5 ."}
{"text":"Den nya momsen p\u00e5 \u00e4r den h\u00f6gsta i och har resulterat i stora nedsk\u00e4rningar inom den spanska kulturen . \u2013 , efter att den inf\u00f6rdes inser den spanska regeringen att \u00e5tg\u00e4rden inte var ett smart drag , och kulturministern kan t\u00e4nka sig att se \u00f6ver momsen , s\u00e4ger , kulturredakt\u00f6r p\u00e5 dagstidningen februari i \u00e5r samlades kulturarbetare i f\u00f6r att protestera mot den nya momsen ."}
{"text":"Tusentals bulgarer har protesterat sedan den socialistiske premi\u00e4rministern regering tillsatte en korruptionsanklagad mediemagnat som s\u00e4kerhetschef ."}
{"text":"F\u00f6rst verkar det bara k\u00e4rleksfullt det som dessa gr\u00e4shoppor g\u00f6r ."}
{"text":"\u2013 ?Storbritannien st\u00e5r inte ensamma n\u00e4r det g\u00e4ller den h\u00e4r typen av \u00e5tg\u00e4rder , men i skulle vi se en defaultblockering som problematisk ."}
{"text":"Den sammanslutning som kallas r\u00f6dvinsh\u00f6gern har jag \u00f6ver huvud taget inte haft n\u00e5gonting med att g\u00f6ra i mitt liv ."}
{"text":"Nyhetsbyr\u00e5n rapporterar att JK sj\u00e4lv noga unders\u00f6kt hur hon kunde avsl\u00f6jas d\u00e5 enbart en handfull personer k\u00e4nde till verkliga identitet ."}
{"text":"Arsenal mot ."}
{"text":"vill st\u00e4lla 30-\u00e5ringen inf\u00f6r r\u00e4tta sedan han l\u00e4ckt uppgifter om amerikanska s\u00e4kerhetstj\u00e4nsters omfattande \u00f6vervakning av nationell och internationell tele- och datatrafik ."}
{"text":"Men det vill hon inte ."}
{"text":"har sett en markant \u00f6kning i antal piratattacker ."}
{"text":"\u2013 I grunden \u00e4r det positivt att \u00adregeringen gjort klart att den \u00e4r beredd att satsa p\u00e5 utbyggd tunnel\u00adbana ."}
{"text":"\u2013 Med tanke p\u00e5 att vi fann mycket blod och att vi d\u00e5 vet att hon var v\u00e4ldigt skadad har vi v\u00e4ldigt sv\u00e5rt att tro att hon \u00e4r i liv ."}
{"text":"s\u00e4ljs det av eventbolaget som h\u00e4vdar att det inte har uppskattats tillr\u00e4ckligt mycket p\u00e5 plats ."}
{"text":"M\u00e5nga blev chockade , s\u00e4ger \u00f6gonvittnet till ."}
{"text":"En s\u00e5dan ( o ) ordning skulle ju blottl\u00e4gga samh\u00e4llets alla konflikter och stridande ."}
{"text":"Marknadsr\u00e4ntorna steg som kronan st\u00e4rktes mot b\u00e5de dollarn och euron ."}
{"text":"Vilket lag hennes landslag st\u00e4lls mot bryr hon sig inte om ."}
{"text":"Ringla \u00f6ver oljan fr\u00e5n tonfisken och citronsaft ."}
{"text":"beskriver emellertid g\u00e4sternas hyfsade s\u00e4tt som \u201d lite m\u00e4rkligt \u201d ."}
{"text":"Till ."}
{"text":"Lecavalier har gjort minst 20 m\u00e5l varje s\u00e4song , med den kortare senaste s\u00e4songen som enda undantag ."}
{"text":"tog \u00f6verraskande bronsplatsen , slaget av ."}
{"text":"I har dock antalet vildsvinsolyckor bara minskat med tre stycken j\u00e4mf\u00f6rt med ."}
{"text":"Snittskulden som andel av BNP vid utg\u00e5ngen hade d\u00e4rmed stigit till rekordh\u00f6ga , upp fr\u00e5n ."}
{"text":"Tele2 Arenas f\u00f6rsta tid i livet har varit omtumlade ."}
{"text":"Men succ\u00e9n i \u2013 den \u00e4r emot alla odds ."}
{"text":"Den huvudmisst\u00e4nkte , en 20-\u00e5ring , har kopplingar till Tredje v\u00e4gen och JNR ."}
{"text":"Svenska recensenter har skrivit att hon \u00e4r \" porrig \" ( DN 2 / 7 2012 ) , \" trasig \" ( , 1 / 7 2012 ) och att hon dansar som en \" pilsk jycke \" ( , 6 / 7 2013 ) ."}
{"text":"Jo , genom att stoppa huvudet i sanden och inte s\u00e4ga n\u00e5gonting \u2013 i strid med kommunallagen ."}
{"text":"\u2013 \u00c5terigen blev det en f\u00f6rlust och det \u00e4r tungt ."}
{"text":"Laget \u00e4r inne i ett positivt flow ."}
{"text":"inleder 2007 med att vinna ."}
{"text":"Musiken \u00e4r en del av mitt liv , men jag kan inte riktigt se vilken form den kommer att ta h\u00e4rn\u00e4st ."}
{"text":"\u2013 ?Den fl\u00e4ktar s\u00e5 bra , jag tycker att det \u00e4r sk\u00f6nare med kilt \u00e4n med shorts ."}
{"text":"Flera tips fr\u00e5n allm\u00e4nheten har inte kunnat skingra alla fr\u00e5getecknen ."}
{"text":"uppmanar dussintalet f\u00f6retag , ideella organisationer och branschorganisationer \u2013 d\u00e4ribland , Google och Facebook \u2013 i ett brev Obama-administrationen att offentligg\u00f6ra mer information om hur regeringen beg\u00e4rt information om anv\u00e4ndare , rapporterar Reuters ."}
{"text":"\u2013 ?Det \u00e4r fantastiskt kul att uttrycka sig p\u00e5 det h\u00e4r s\u00e4ttet ."}
{"text":"Moyes har ocks\u00e5 p\u00e5st\u00e5tts vara ute efter i Real , men d\u00e4r har tr\u00e4nare sagt att han f\u00f6rv\u00e4ntar sig att portugisen stannar ."}
{"text":"\" Nej , vet ni vad , nu b\u00f6rjar man ju snart tr\u00f6ttna och tro att det h\u00e4r med dopning \u00e4r r\u00e4tt utbrett ."}
{"text":"De nya st\u00e4llen \u00e4r av den svarta , smala modell som redan syns p\u00e5 flera platser i staden ."}
{"text":"Mannen hade varit under vattnet n\u00e4r han p\u00e5tr\u00e4ffades ."}
{"text":"Mannen som \u00e4r kunde senare gripas och \u00e4r nu misst\u00e4nkt f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k ."}
{"text":"Och kom till med bara tv\u00e5 f\u00f6rluster p\u00e5 de senaste nio omg\u00e5ngarna ."}
{"text":"Spelgl\u00e4dje , m\u00e4ngder av hits och en egen dansbana ."}
{"text":"Men i ett inl\u00e4gg p\u00e5 det officiella World of Warcraft-forumet skriver utvecklarna att man nu testar k\u00f6p \u00e4ven inuti spelet ."}
{"text":"Men samma teknik kan f\u00f6rst\u00e5s anv\u00e4ndas f\u00f6r andra \u00e4ndam\u00e5l ."}
{"text":"P\u00e5 linjen mellan och i har man exempelvis anpassat priserna efter den polska marknaden ."}
{"text":"Rabatter varierar mellan de 23 olika l\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringsbolagen ."}
{"text":"tv\u00e5 segrar p\u00e5 LPGA-touren kom som proffs , 2009 ."}
{"text":"har talat med \u00f6gonvittnen och forskare och l\u00e4st hundratals rapporter ."}
{"text":"Algerna kan anv\u00e4ndas till energi eller som n\u00e4rings\u00e4mne i jordbruket , enligt P 4 V\u00e4st ."}
{"text":"Chefen f\u00f6r , ett amerikanskt organ som utreder luftfartshaverier , har tidigare g\u00e5tt ut och sagt att planet n\u00e4rmade sig ..."}
{"text":"\u2013 I den h\u00e4r forskmingen utgick vi fr\u00e5n kvinnans perspektiv f\u00f6r att se om det fanns n\u00e5got som kan anv\u00e4ndas d\u00e4r det \u00e4r sv\u00e5rt f\u00f6r en kvinna att ha skydd vid samlag ."}
{"text":"N\u00e4r man puttade nerf\u00f6r och i medvind var det som glas runt en del h\u00e5l ."}
{"text":"Men den kinesiska mutskandalen kommer att p\u00e5verka ."}
{"text":"2007 enades om en gemensam plan f\u00f6r att r\u00e4dda\u00ad havet ."}
{"text":"\u2013 Vi kan han underskattat storleken i den h\u00e4r f\u00f6r\u00e4ndringen och resultatet \u00e4r att det har tagit \u00e4n v\u00e4ntat ."}
{"text":"I ?"}
{"text":"och f\u00f6ll \u00f6verraskande i dubbeln , och \u00e4r utslagen ur singelturneringen ."}
{"text":"De \u00e4r , f\u00f6r de flesta , helt enkelt alltf\u00f6r sv\u00e5ra f\u00f6r att vara till annan nytta \u00e4n f\u00f6r kuriosa\u00adyttranden ."}
{"text":"Fram till visar filminstitutet allt fr\u00e5n till filmatiseringen av p\u00e5 filmcentret AFI Silver Theatre and cultural center i DC.F\u00f6rutom filmer fr\u00e5n kommer \u00e4ven danska , norska , finl\u00e4ndska och isl\u00e4ndska filmer att visas ."}
{"text":"Enligt honom har sjukdomen slagit till mot just HIV-positiva eftersom dessa \u201d ofta har ett svagare immunf\u00f6rsvar \u201d , men f\u00f6rklarar att meningokockor-sl\u00e4ktet inte \u00e4r n\u00e5got nytt i ."}
{"text":"I d\u00e4r tv\u00e5 tredjedelar av v\u00e4rldens omkring 1,6 miljarder muslimer lever r\u00e5dde lugn p\u00e5 m\u00e5nga h\u00e5ll ."}
{"text":"\u2013 Jag trodde inte att vi skulle dominera s\u00e5 mycket ."}
{"text":"Ecker\u00f6koncernen , och ."}
{"text":"Framf\u00f6r allt \u00e4r det tempo som saknas i det tyska spelet ."}
{"text":"Varnad av sina sk\u00e4llande hundar flydde i bara linningen in i ett slags s\u00e4kerhetsrum , dolt bakom en garderob , n\u00e4r insatsstyrkan slog till , rapporterar nyhetskanalen ."}
{"text":"Annars \u00e4r personen ingen riktig journalist utan endast en propagandist ."}
{"text":"ska inte bli \u201d ett zoo \u201d ."}
{"text":"uppger att vapnen \u00e4gs av och att de s\u00e4nts iv\u00e4g f\u00f6r att repareras ."}
{"text":"Han ber\u00f6rde knappt dessa problem i sitt tal vid ."}
{"text":"Folket v\u00e4ntar p\u00e5 nya spel till Nintendo Wii U ."}
{"text":"Polisen kommer att skicka dit tekniker s\u00e5 snart elden \u00e4r sl\u00e4ckt f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka utr\u00f6na orsaken till att g\u00e5rden fattade eld ."}
{"text":"\u2013 \u00c4ntligen s\u00e5 kommer formen , s\u00e4ger ."}
{"text":"\u2013 Men det \u00e4r naturligtvis ren spekulation ."}
{"text":"\u2013 ?Jag ville tala med domaren ."}
{"text":"Vi har betalat till r\u00e4ttighetsinnehavare och \u00e4r slut r\u00e4knar vi med att ha betalat ut ."}
{"text":"Remember fick in i tr\u00e4ning ."}
{"text":"N\u00e5gon religionsfrihet som vi f\u00f6respr\u00e5kar vill dom inte veta av ... s\u00e5 , varf\u00f6r bry sig ?"}
{"text":"Precis d\u00e5 h\u00f6r han en melodi p\u00e5 radion som han k\u00e4nner igen ."}
{"text":"Det var en fulltr\u00e4ff , s\u00e4ger ."}
{"text":"Rullatorerna \u00e4r \u00e5terl\u00e4mnade ."}
{"text":"N\u00e5got liknande skulle kunna ske p\u00e5 , d\u00e4r publiken ocks\u00e5 sitter mycket n\u00e4ra planen ."}
{"text":"Att vi m\u00e4nniskor lever har vi solen att tacka f\u00f6r ."}
{"text":"\u2013 Den nedrivna kontaktledningen har gjort sp\u00e5ren st\u00f6rml\u00f6sa s\u00e5 man har haft problem att f\u00e5 ut t\u00e5gen i trafik , s\u00e4ger p\u00e5 ."}
{"text":"Vi d\u00e4remot tycker att det var ov\u00e4rdigt och kommer inte g\u00f6ra om det ."}
{"text":"\u2013 Jag har ingen aning just ."}
{"text":"erbjuder h\u00f6gskolan 46 spr\u00e5kutbildningar , och statistik visar att antalet gymnasieelever som f\u00e5tt slutbetyg i kinesiska har mer \u00e4n f\u00f6rdubblats , till drygt 900 elever ."}
{"text":"\u2013 ?Jag har inte st\u00f6tt p\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga men de jag tr\u00e4ffat \u00e4r trevliga ."}
{"text":"kom statistik fr\u00e5n som visar att tillv\u00e4xten i svensk ekonomi \u00e4r svagare \u00e4n normalt ."}
{"text":"\u2013 Jag tror att debatten n\u00e4r centerpartister stod emot varandra och ibland anv\u00e4nda h\u00e5rda ord gjorde att m\u00e5nga v\u00e4ljare kan undrat vad st\u00e5r egentligen f\u00f6r , s\u00e4ger han ."}
{"text":"Allt mer pekar p\u00e5 att ett pilotfel kan ligga bakom kraschen , som tog tv\u00e5 liv och skadade minst 182 personer ."}
{"text":"Skandalen kring Soneras aff\u00e4rer i har inneburit stora f\u00f6r\u00e4ndringar i bolagets ledning , men mutanklagelserna tycks inte skr\u00e4mma bort abonnenterna ."}
{"text":"Navalnyj straffas , inte f\u00f6r att han \u00e4r skyldigt till de ekonomiska brott han anklagats f\u00f6r utan f\u00f6r att han irriterar och utmanar landets ledare ."}
{"text":"\u2013 ?Varje barn som vill ha en familj ska f\u00e5 det , tycker jag ."}
{"text":"\u2013 Det \u00e4r v\u00e4ldigt f\u00e5 stater d\u00e4r arm\u00e9chef v\u00e4lkomnas f\u00f6r ett m\u00f6te p\u00e5 h\u00f6gsta niv\u00e5 , s\u00e4ger , forskare p\u00e5 internationellvapensmuggling vid i till ."}
{"text":"Sedan skrev f\u00e4rdigt den har hon medverkat i seminarier och h\u00e5llit f\u00f6rel\u00e4sningar ."}
{"text":"I en sen intervju med TV4 fick fr\u00e5gan om hur laget kommer fomeras mot ."}
{"text":"Det p\u00e5g\u00e5r under utredningens g\u00e5ng , sade , l\u00e4nsvakthavande vid , till tidigare ."}
{"text":"Det pratas om r\u00e4ttssamh\u00e4llet , utbildningsidealet , en kvinnlig antropolog f\u00e5r s\u00e4ga : \" Man v\u00e4rdesatte konst och litteratur ."}
{"text":"Eftersom i s\u00e5 fall slutmonteringen av kolsyremaskinerna sker inne i , s\u00e5 kan Soda nordiske vd f\u00f6rmodligen formaljuridiskt korrekt h\u00e4vda att \u201d alla Soda Streams produkter \u00e4r m\u00e4rkta i enlighet med \u201d ."}
{"text":"Homofoba n\u00e4thatare borde \u00e4lska att se kvinnliga stj\u00e4rnor spela fotboll ."}
{"text":"Den korta r\u00e4ntan sj\u00f6nk n\u00e5got men den l\u00e5nga steg ."}
{"text":"Han po\u00e4ngterade att ingen har insjuknat den senaste m\u00e5naden ."}
{"text":"S\u00e4rskilt p\u00e5 boulevarderna och avenyerna ."}
{"text":"vill att lagen om offentlig upphandling ska f\u00f6r\u00e4ndras s\u00e5 att det blir enklare att st\u00e4lla krav p\u00e5 djuromsorg och milj\u00f6h\u00e4nsyn vid upphandling ."}
{"text":"gjorde en revision av verksamheten 2009 ."}
{"text":"Perfekt matchade personer kan vara felmatchade ."}
{"text":"\u00e4r t\u00e4nkt att flytta till sin nya arena 2016 ."}
{"text":"De branscher som prioriteras \u00e4r jordbruk , energi , gruvindustri och telekom , och ett av de l\u00e4nder som f\u00f6rs\u00e4kringen kan tecknas f\u00f6r \u00e4r ."}
{"text":"har fenomenet sommarlovsentrepren\u00f6rer spridits som gr\u00f6nalger bland svenska kommuner ."}
{"text":"Men hans ledning f\u00f6rsvann ..."}
{"text":"En federal domare i kom fram till att dataj\u00e4tten \u00e4r skyldigt till otill\u00e5tet samarbete med bokf\u00f6rlag f\u00f6r att h\u00f6ja priset p\u00e5 e-b\u00f6cker ."}
{"text":"Tre twittrare har f\u00e5tt sina konton kapade ."}
{"text":"Alternativet \u00e4r att torka upp v\u00e4ldigt fort , men det verkar de ju inte ha gjort , s\u00e4ger ."}
{"text":"Var inte s\u00e5 s\u00e4ker p\u00e5 att den f\u00f6rre syriske presidenten lika brutale m\u00f6rdare till son , eller en ny generation syriska env\u00e5ldsh\u00e4rskare , f\u00f6rr eller senare inte ans\u00f6ker \u2013 och f\u00e5r \u2013 plats i f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter ."}
{"text":"Griper vi in mot n\u00e5gon p\u00e5 stan som kommer p\u00e5 cykel kollar vi om den \u00e4r stulen ."}
{"text":"Det nya numret av tidskriften dyker rakt ner i , det land som f\u00e5r v\u00e4rldens finanstidningar att skeptiskt betrakta ivern med vilken det allm\u00e4nna s\u00e4ljs ut ."}
{"text":"Soldotna ligger fr\u00e5n , st\u00f6rsta stad ."}
{"text":"\u2013 ?Det \u00e4r ett problem med det bristande intresset , s\u00e4ger f\u00f6rbundskaptenen ..."}
{"text":"Slarvigare spel senaste minuterna , fler felpass ."}
{"text":"kom larmet in och tre brandstationer befinner sig p\u00e5 plats tillsammans med polis och ambulans ."}
{"text":"Omkring 2.000 m\u00e4nniskor som satt fast i en tunnel i r\u00e4ddades ."}
{"text":"Vi som arbetar inom f\u00f6reningen f\u00f6r Israelisk-Palestinsk Fred ( JIPF ) ser med stor oro hur driver allt l\u00e4ngre bort fr\u00e5n en tv\u00e5statsl\u00f6sning som dess internationella isolering \u00f6kar ."}
{"text":"Chassin som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att f\u00e4lla ihop sig och stoppning som g\u00e5r att bita loss och s\u00e4tta i halsen ."}
{"text":"Kroppen har legat i vattnet , skriver ."}
{"text":"\u2013 Vi hade den servicen i samtliga bussar men eftersom vi inte kunde konkurrera p\u00e5 samma villkor s\u00e5 tvingades vi sluta k\u00f6ra d\u00e5 f\u00f6retaget gick i konkurs , s\u00e4ger f\u00f6retagets d\u00e5varande vd ."}
{"text":"\u201d De f\u00e5r duga just nu \u201d , s\u00e4ger efter sim-SM-dagarna i ."}
{"text":"\u2013 Blodfyndet \u00e4r inte nytt , det nya \u00e4r att mannens fingeravtryck finns p\u00e5 den , s\u00e4ger , en av de tv\u00e5 \u00e5klagare som leder f\u00f6runders\u00f6kningen om styckmordet ."}
{"text":"I ett yttrande till Datainspektionen svarar att det ing\u00e5r i deras uppdrag att l\u00e4mna ut personuppgifter f\u00f6r reklam ."}
{"text":"P\u00e5 id-kortet st\u00e5r det att han \u00e4r f\u00f6dd i , ."}
{"text":"\u2013 Mest \u00f6verraskande var nog att de ( flerbarnsmammorna ) , trots erfarenhet av tidigare barn , k\u00e4nde sig mindre kompetenta att ta hand om sitt sm\u00e5barn , s\u00e4ger sociologen docent , som har gjort studien , till tidningen ."}
{"text":"Semestern fyller och det firar svenskarna\u00ad med att resa , shoppa eller p\u00e5 annat s\u00e4tt fly vardagen ."}
{"text":"l\u00e4mnade prins och sjukhuset i tillsammans med sin nyf\u00f6dde son ."}
{"text":"ska de elever som har egna barn f\u00e5 3 ?500 kronor ."}
{"text":"Det kan vara s\u00e5dant som att \u201d f\u00f6rlora jobb , familj och umg\u00e4ngesr\u00e4tten med egna barn \u201d , rapporterar BBC p\u00e5 n\u00e4tet ."}
{"text":"D\u00e4rf\u00f6r att hon har kommit ."}
{"text":"- Han har talat om vad han heter , vad mer som kommit fram vet jag inte , s\u00e4ger , kommunikationschef p\u00e5 polisen i ."}
{"text":"\u201d \u00c5rsdagen \u00e4r fin , men tung . \u201d tog sig , utkl\u00e4dd till polis , ut till ungdomsf\u00f6rbunds sommarl\u00e4ger p\u00e5 \u00f6n , eller \u201d Paradiset \u201d , som ungdomarna sj\u00e4lva kallar \u00f6n ."}
{"text":"En kvinna som p\u00e5stod att hon f\u00e5tt skador i hj\u00e4rnan i samband med bomberna mot har \u00e5talats misst\u00e4nkt f\u00f6r att ha lurat till sig ."}
{"text":"Sedan r\u00e4ddade tv\u00e5 svenska straffar i EM-premi\u00e4ren ."}
{"text":"Med Snapchat f\u00e5r avs\u00e4ndaren v\u00e4lja hur l\u00e4nge meddelandet ska sparas i mottagarens telefon \u2013 max 10 se\u00adkunder ."}
{"text":"En av Knausg\u00e5rds utg\u00e5ngspunkter \u00e4r att \" kopplingen mellan den marxistiska materialismen och konsumtionssamh\u00e4llet ju \u00e4r uppenbar , eftersom det fr\u00e4msta medlet f\u00f6r att skapa likhet \u00e4r pengar \" ."}
{"text":"I en intervju i den konservativa tidningen ( 14 / 7 ) beklagade , bef\u00e4lhavare f\u00f6r f\u00f6rsvarsmakt , de \u00e4ldre milit\u00e4rer som sitter i f\u00e4ngelse f\u00f6r m\u00e4nniskor\u00e4ttsbrott beg\u00e5ngna under Pinochet-regimen och menade att de borde sl\u00e4ppas av humanit\u00e4ra sk\u00e4l ."}
{"text":"En konstruktiv ledare m\u00e5ste kunna h\u00e5lla fast vid de egna v\u00e4rderingarna , och trots kompromissandet inte tappa m\u00e5let om ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle ur sikte ."}
{"text":"Allsvenskan \u00e4r j\u00e4mn och oviss ."}
{"text":"har uppgett att k\u00e4llor som \u00e4r insatta i utredningen av olyckan s\u00e4ger att t\u00e5get k\u00f6rde mer \u00e4n dubbelt s\u00e5 snabbt som hastighetsgr\u00e4nsen till\u00e4t , i en kurva ."}
{"text":"som har bekymmer offensivt ."}
{"text":"Med hj\u00e4lp av det s\u00e5 har man sp\u00e5rat och pusslat ihop vilka som \u00e4r stridande eller misst\u00e4nkt stridande i ."}
{"text":"F\u00f6rtruppen , yngre konstn\u00e4rer och studenter utan barn , har f\u00f6r l\u00e4nge sedan flyttat vidare till n\u00e4sta \" fattiga \" , \" blandade \" , \" farliga \" , \" \u00e4kta \" omr\u00e5de ."}
{"text":"- Det h\u00e4r landet beh\u00f6ver \u00e5teruppliva sin ekonomiska tillv\u00e4xt och finanspolitiken borde kunna hj\u00e4lpa till med det , sade den nye finansministern enligt ."}
{"text":"\u00c4n mindre hur det kan vara en fr\u00e5ga om fri r\u00f6rlighet och tj\u00e4nster ."}
{"text":"Boende i norra ber\u00e4knas d\u00f6 \u00e4n sydkineser av sjukdomar relaterade till luftf\u00f6roreningar s\u00e5som hj\u00e4rtsjukdomar , slaganfall och lungcancer ."}
{"text":"Det \u00e4r utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r den amerikanska statsvetaren inledande text om hur fr\u00e5gan om bostad \u00e4r kopplad till en rad andra r\u00e4ttigheter och m\u00e5ste ses i f\u00f6rh\u00e5llande till vem som har r\u00e4tt att existera ."}
{"text":"tror att bytet kan inneb\u00e4ra \u00f6kade kostnader f\u00f6r kontanthantering , medan uppger att det finns risk f\u00f6r st\u00f6rningar n\u00e4r tekniken m\u00e5ste anpassas ."}
{"text":"sa du att det var en gl\u00e4dje att jobba med laget ."}
{"text":"\u2013 ?M\u00e5nga av som gjorde uppk\u00f6p \u2013 2009 har med facit i hand gjort d\u00e5liga aff\u00e4rer ."}
{"text":"\u2013 En man \u00e4r gripen ."}
{"text":"Han avgick kort d\u00e4rp\u00e5 n\u00e4r Mursi obegripligt nog tillsatte posten som guvern\u00f6r av ( en viktig turistdestination ) med en person knut ..."}
{"text":"Men det \u00e4r inte mer \u00e4n en liten krusning i det svenska vinglaset , och utg\u00f6r av Systembolagets vinf\u00f6rs\u00e4ljning ."}
{"text":"Ska det vara medeltid ska det vara i den grovt karikerade form som \" Game of Thrones \" erbjuder : \u00e5ngande sex mellan snygga m\u00e4nniskor , sadistiskt ultrav\u00e5ld f\u00f6r att kittla tr\u00f6tta nerver ."}
{"text":"\u2013 ?Jag ber n\u00e4stan om urs\u00e4kt ."}
{"text":"F\u00f6rsta matchen spelas p\u00e5 hemmaplan i feb ..."}
{"text":"Det tunna taket krossades under den fallande kossan och 45-\u00e5ringen som befann sig rakt under tr\u00e4ffades av den tunga kroppen och skadades s\u00e5 a ..."}
{"text":"Nettovinsten steg j\u00e4mf\u00f6rt med till , motsvarande ."}
{"text":"Det beror p\u00e5 varifr\u00e5n han eller hon h\u00e4mtar sina intryck , fr\u00e5n vilken tv-kanal , fr\u00e5n vilka grupper p\u00e5 facebook och p\u00e5 twitter , vad familjen tycker och varifr\u00e5n den i sin tur h\u00e4mtar sina intryck ."}
{"text":"\u00c4ven utomst\u00e5ende bed\u00f6mare som , och , har pekat p\u00e5 bostadsbristen och mycket kr\u00e5ngel och h\u00f6ga kostnader p\u00e5 bygg- och bostadsmarknaden som begr\u00e4nsande faktorer f\u00f6r hela den svenska ekonomin ."}
{"text":"Den tidigare obduktionen kunde inte s\u00e4kerst\u00e4lla detta , varf\u00f6r polisen beordrade en ytterligare unders\u00f6kning ."}
{"text":"I vatten uppt\u00e4ckte forskarlaget bakterier som ofta f\u00f6rknippas med bl\u00f6tdjur , kr\u00e4ftdjur och \u00e4ven fiskar ."}
{"text":"De s\u00e5 kallade skuggbankerna \u2013 det n\u00e4rmaste Wall Street som finns i \u2013 lever sitt eget liv vid sidan av statens egen banksektor ."}
{"text":"Totalt ska Strategi Placering ha flyttat f\u00f6rdelade p\u00e5 19.000 sparare ."}
{"text":"\u2013 Jag ser fram emot att m\u00f6ta v\u00e4rldens fr\u00e4msta sprinters p\u00e5 st\u00f6rsta t\u00e4vling , sade i ett pressmeddelande ."}
{"text":"g\u00e5r skogens drottning , , p\u00e5 jakt ."}
{"text":"F\u00f6raren som brukar h\u00f6ra hemma i DTM \u2013 tyska standardvagnsm\u00e4sterskapen \u2013 men som testar rallycrossbanorna ."}
{"text":"Flera st\u00e4der har till och med inf\u00f6rt \u00adlokala f\u00f6rbud mot dubbd\u00e4ck p\u00e5 de gator som har allra s\u00e4mst luft , exempel\u00advis \u2013 trots att det \u00e4r en uppenbart trubbig \u00e5tg\u00e4rd ."}
{"text":"Aktien f\u00f6ll ."}
{"text":"1977 invaderades det av och \u00e5ret d\u00e4rp\u00e5 drev ut somaliska arm\u00e9n ."}
{"text":"\u2013 Det har g\u00e5tt l\u00e5ngsammare \u00e4n vi trott ."}
{"text":"\u00e4ger Copiax , den enda konkurrenten till Prokey p\u00e5 denna marknad ."}
{"text":"Anh\u00f6riga har underr\u00e4ttats ."}
{"text":"\u2013 Nej , det l\u00e4r nog dr\u00f6ja n\u00e5gon m\u00e5nad innan han kan spela , s\u00e4ger ."}
{"text":"Enligt Oslob\u00f6rsen var de k\u00e4nda ."}
{"text":"P\u00e5 \u00e4ldreboendet i , som Carema driver p\u00e5 Kommuns uppdrag , arbetar man sedan fler ..."}
{"text":"Man kan inte best\u00e4mma sig , sommaren \u00e4r rastl\u00f6s , antingen ser man all tv \u00ad eller ingen alls ."}
{"text":"Efter valf\u00f6rlusten jobbade som konsult f\u00f6r innan han blev kommunikationsdirekt\u00f6r hos Nordea ."}
{"text":"Den 26-\u00e5rige finl\u00e4ndske m\u00e5lvakten visade sin h\u00f6ga klass inte minst i , d\u00e4r tog sig till final , men f\u00f6rlorade mot ."}
{"text":"Med ryggen mot m\u00e5l klippte han in kvitteringen p\u00e5 halvvolley i samband med en h\u00f6rna ."}
{"text":"F\u00f6r ser det inte lika m\u00f6rkt ut d\u00e5 ett samarbete med har m\u00f6jliggjort v\u00e4xande f\u00f6rs\u00e4ljning utanf\u00f6r ."}
{"text":"Of\u00f6rgl\u00f6mligt och m\u00e4sterligt om en bonde och hans h\u00e4st , den som fick p\u00e5 fall ."}
{"text":"Det finns inget svenskt lull-lull , inget skyddande bomull ."}
{"text":"\u2013 ?Systembolaget borde vara b\u00e4ttre p\u00e5 att lyfta de h\u00e4r produkterna ."}
{"text":"DN st\u00e4llde tv\u00e5 fr\u00e5gor till fyra sakf\u00f6rs\u00e4kringsbolag ."}
{"text":"Civilingenj\u00f6ren , , fr\u00e5n , har n\u00e5tt pensions\u00e5ldern men \u00e4r inte i behov av inkontinenshj\u00e4lpmedel ."}
{"text":"Om det s\u00e5g lovande ut f\u00f6r h\u00f6jdhopparna med \u00e5rsb\u00e4sta , s\u00e5 var det inte n\u00e5gon lyckad kv\u00e4ll f\u00f6r ."}
{"text":"Men om kroppen inte hittas blir det sv\u00e5rare ."}
{"text":"\u2013 Jag k\u00e4nde mig proper \u00e4ven i kjolen ."}
{"text":"sk\u00f6t fr\u00e5n s\u00e5d\u00e4r ."}
{"text":"Delar av var avsp\u00e4rrad och polisens tekniker arbetade f\u00f6r att s\u00e4kra sp\u00e5r ."}
{"text":"Av sina tv\u00e5 plumpar i scorekortet tyckte att den p\u00e5 tredje h\u00e5let var den enda \u201d klantbogeyn \u201d ."}
{"text":"Det kan ocks\u00e5 vara deras sista m\u00e4sterskapsmatch ."}
{"text":"V\u00e5ra motst\u00e5ndare m\u00e5ste ha tyckt att vi s\u00e5g ut som ett g\u00e4ng b\u00f6nder p\u00e5 skridskor ."}
{"text":"som mycket \u00e4r sig likt menar han att nationen blivit mer medveten om de extrema \u00e5sikterna som finns bland vissa norrm\u00e4n ."}
{"text":"st\u00e4ngsel som tillh\u00f6r en g\u00e5rd revs ner ."}
{"text":"har uttryckt kritik mot id\u00e9n om att visa upp ormen p\u00e5 scenen , eftersom den uppges kunna bli stressad av den ovana milj\u00f6n , men djurets \u00e4gare tar det med ro : \u2013 Den h\u00f6r ju ingenting s\u00e5 det ska inte vara n\u00e5got problem , s\u00e4ger han till ."}
{"text":"I boken beskriver barndomen i och enligt honom sj\u00e4lv har 30 av hans kompisar fr\u00e5n uppv\u00e4xten d\u00f6tt innan de fyllt 40 ."}
{"text":"S\u00e5 det var inte s\u00e5 m\u00e4rkv\u00e4rdigt att var betydligt b\u00e4ttre \u00e4n mot , att laget bytte kant i uppspelen p\u00e5 ett helt annat s\u00e4tt , att anfallen var fler , att m\u00e5lchanserna var b\u00e4ttre ."}
{"text":"Filmen rullar i g\u00e5ng och vi f\u00e5r tr\u00e4ffa inbrottslarmsf\u00f6rs\u00e4ljaren ( ) , p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n jobbet i sin dyra bil ."}
{"text":"\u2013 Vi \u00e4r i n\u00e4rkamp , men man \u00e4r ju alltid i n\u00e4rkamp ."}
{"text":"Runt 700 t\u00e4lt och n\u00e5gra tusen filtar och varma jackor har n\u00e5tt fram , bland annat via kinesiska R\u00f6da korset ."}
{"text":"kommer och f\u00f6rs\u00e4ljningsrapporter fr\u00e5n ."}
{"text":"Hur olyckan g\u00e5tt till var \u00e4nnu oklart ."}
{"text":"Vi i kulturv\u00e4nstern s\u00e5g som n\u00e5got kommersiellt till skillnad fr\u00e5n proggen , och kommersialismen skulle bek\u00e4mpas ."}
{"text":"g\u00e5r hon nu ut f\u00f6rst i jaktstart ."}
{"text":"B\u00e4sta svensk \u00e4r , p\u00e5 14:e plats , med 50 miljoner ."}
{"text":"\u201d Jag har just kraschat i SFO ."}
{"text":"Gulnara Karimova , dottern till diktator , \u00e4r inte l\u00e4ngre FN-ambassad\u00f6r i , meddelar uzbekiska myndigheter i en skrivelse till den schweiziska ambassaden i , skriver schweiziska RTS.ch ."}
{"text":"Den nya inst\u00e4llningen var att bosniska politiker m\u00e5ste ta ansvar sj\u00e4lva , utan p\u00e5tryckningar ."}
{"text":"Antalet unga d\u00f6dade med skjutvapen var h\u00f6gre i slutet av studien ."}
{"text":"\u2013 \u00e4r det ju det , men redan fr\u00e5n b\u00f6rjan fanns det en mordmisstanke och den har aldrig avskrivits ."}
{"text":"\u00e4r hon tia ."}
{"text":"Om man s\u00e4ger att det bara \u00e4r en mosk\u00e9 f\u00f6r homosexuella \u00e4r ocks\u00e5 risken att n\u00e5gon k\u00e4nner sig r\u00e4dd att bli utpekad ."}
{"text":"Det sades vara ett s\u00e4tt att hantera den besv\u00e4rliga ekonomiska situation man nu befinner sig i ."}
{"text":"Men tyska myndigheter har samarbetat med , skriver tidningen ."}
{"text":"Demokratin beh\u00f6ver fler medborgare som ."}
{"text":"blev han av med n\u00e4stan fr\u00e5n sitt konto ."}
{"text":"som mittf\u00e4ltaren och f\u00f6rsvararen \u2013 som ocks\u00e5 blivit Real Madrid-spelare inf\u00f6r den kommande s\u00e4songen ."}
{"text":"B\u00e5de German och kammades hem med hj\u00e4lp av den gr\u00e5 k\u00e4rran ."}
{"text":"reagerade starkt p\u00e5 nya EU-regler som kommer att f\u00f6rbjuda EU-finansiering till projekt p\u00e5 ockuperad mark och avtal med israeliska bos\u00e4ttningar ."}
{"text":"Jag tycker inte att h\u00e4nger ut sina spelare ."}
{"text":"Snabbe h\u00f6gerbacken s\u00e5g det inte \u00d6sters s\u00e5g ."}
{"text":"Satsa p\u00e5 grundl\u00e4ggande service och mindre p\u00e5 fantasifulla projektst\u00f6d ."}
{"text":"I en ny biografi tecknas flygaren och adelsmannen livs\u00f6de med som huvudscen ."}
{"text":"F\u00f6rutom skador p\u00e5 odlingar orsakar vildsvinen ocks\u00e5 m\u00e5nga trafikolyckor ."}
{"text":"Han tror att det kan r\u00f6ra sig om sm\u00e5 byggfirmor som inte har rent mj\u00f6l i p\u00e5sen som v\u00e4ljer att g\u00f6ra p\u00e5 det h\u00e4r s\u00e4ttet ."}
{"text":"rapporterar att underr\u00e4ttelseorganet NSA riktat sitt intresse mot i synnerhet , , och , enligt dokument som l\u00e4ckts av ."}
{"text":"Han blev ."}
{"text":"Med den s\u00e4nkta krogmomsen har regeringen gjort sig s\u00e4 ..."}
{"text":"Bush och hans hustru f\u00f6rlorade fyra\u00e5riga dottern i leukemi ."}
{"text":"F\u00f6r det f\u00f6rsta inneb\u00e4r den nuvarande indelningen att en specifik faktor \u2013 f\u00f6r\u00e4ldrarnas f\u00f6delseland \u2013 ges en orimligt stor betydelse i den offentliga statistiken ."}
{"text":"Det visar brittiska forskare i en ny stor studie ."}
{"text":"I s\u00f6der har 5.000 personer f\u00e5tt l\u00e4mna ett omr\u00e5de som \u00e4r s\u00e4rskilt utsatt f\u00f6r skred ."}
{"text":"Ska besegra kr\u00e4vs kanske ett mer f\u00f6rsvarsinriktat spel ."}
{"text":"I de h\u00e4r byarna hade de ganska h\u00f6g kunskap om honom ."}
{"text":"Han \u00e4r blodig och har en r\u00f6d prick i pannan fr\u00e5n en laser som riktas mot honom av polisens krypskyttar , visar bilderna som publicerats i magazine ."}
{"text":"M\u00e4nnen sade inte n\u00e5got mer , utan bara markerade sin n\u00e4rvaro ."}
{"text":"Talen \u00e4r hemliga men rapporter s\u00e4ger att erbj\u00f6d ."}
{"text":"Analytiker hade i genomsnitt r\u00e4knat med en vinst f\u00f6re skatt p\u00e5 , enligt Reuters sammanst\u00e4llning ."}
{"text":"Systembolaget s\u00e4ljer fyra produkter fr\u00e5n eller Israelockuperad mark , koshervinerna och Yarden och d\u00e4rtill tv\u00e5 \u00f6lsorter , Gold och ."}
{"text":"Formen bed\u00f6mer hon som b\u00e4ttre ."}
{"text":"Charadutt Mishra \u00e4r en av forskarna bakom rapporten och jobbar \u00e4ven p\u00e5 en stiftelse till\u00e4gnad sn\u00f6leoparder ."}
{"text":"Inf\u00f6r detta scenario hade det varit rationellt att f\u00f6rs\u00f6ka bredda regimens materiella bas ."}
{"text":"\u00e4r den sammanlagda strafftiden f\u00f6r brotten m\u00e4nniskorov , grovt r\u00e5n och dr\u00e5p ."}
{"text":"D\u00e5 gick 818 personer med i p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4n genom dop ."}
{"text":"Om l\u00e4saren tycker att jag h\u00e5rdrar b\u00f6r hen bet\u00e4nka att under p\u00e5g\u00e5ende inb\u00f6rdeskrig valts in i tv\u00e5 viktiga FN-organ , bland dem som arbetar med fr\u00e5gor som ber\u00f6r kultur , utbildning \u2013 och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter ."}
{"text":"I f\u00f6rs\u00f6ken sprang den 16-\u00e5riga sprintern p\u00e5 23,02 , v\u00e4rlds\u00e5rsb\u00e4sta p\u00e5 distansen bland ungdomar ."}
{"text":"Hon pratar om folket , storleken , shoppingen , st\u00e4mningen och hon sammanfattar ."}
{"text":"Som opinionsbildning \u00e4r greppet lyckat ."}
{"text":"Bradfordbaserade Telegraph & fick ihop 45.000 underskrifter f\u00f6r att h\u00e5lla liv i National Media Museum ."}
{"text":"var en av f\u00f6rre statsminister n\u00e4rmaste medarbetare ."}
{"text":"\u2013 ?Det \u00e4r v\u00e4ldigt sv\u00e5rutredda brott , s\u00e4ger ."}
{"text":"King till\u00e4mpar s\u00e5 kallad flatratetaxa ."}
{"text":"\u2013 De ska bland annat s\u00f6ka fr\u00e5n motorcyklar , ber\u00e4ttar ."}
{"text":"EU:s beslut att stoppa sina medlemsl\u00e4nder att bedriva handel med f\u00f6retag p\u00e5 ockuperad mark har skakat den israeliska ledningen , och premi\u00e4rminister har tillbringat i telefon med v\u00e4rldens ledare i hopp om att avstyra eller skjuta upp kung\u00f6relsen fr\u00e5n ."}
{"text":"\u2013 Det \u00e4r som en dr\u00f6m , fantastiskt ."}
{"text":"Polisen tog till v\u00e5ld f\u00f6r att skingra de 3.000 demonstranterna , d\u00e5 de f\u00f6rs\u00f6kte ta sig in till torget d\u00e4r oroligheter ledde till att fyra m\u00e4nniskor d\u00f6dades och 8.000 skadades i ."}
{"text":"\u00e4n den enda i v\u00e4rlden som f\u00f6ljde segert\u00e5g med en evig hyllningss\u00e5ng till lagets f\u00f6rsvarsspel ."}
{"text":"\u00e4r ett av historiens mest kopierade konstverk ."}
{"text":"En 55-\u00e5rig man , som s\u00f6kte upp och attackerade en 87-\u00e5rig man i dennes hem i en by nordv\u00e4st om , misst\u00e4nks f\u00f6r mord p\u00e5 en granne till \u00e5ldringen ."}
{"text":"Aqap bekr\u00e4ftar uppgifterna i ett videomeddelande p\u00e5 internet , enligt AFP ."}
{"text":"\u2013 ?Tyskland har inte l\u00e4ngre de h\u00e4r kvicka spelarna p\u00e5 kanten som de kan sl\u00e5 djupledsbollar p\u00e5 ."}
{"text":"Kortaste bes\u00f6ket : \u00f6vernattade inte ens i ."}
{"text":"\u2013 Jag ser fram emot , s\u00e4ger ."}
{"text":"forts\u00e4tter att s\u00f6ka efter den f\u00f6rsvunna kvinnan ."}
{"text":"Men k\u00e4nslan och sj\u00e4lvf\u00f6rtroendet h\u00e4rifr\u00e5n ger ocks\u00e5 v\u00e4ldigt mycket ."}
{"text":"\u2013 Mest synd om den som var f\u00f6rstareserv , sade en nedst\u00e4md efter sin rekordkorta majorinsats ."}
{"text":"F\u00f6rmodligen beh\u00f6ver inte lagen om offentlig upphandling \u00e4ndras , utan det \u00e4r snarare upphandlarnas kompetens och position i beslutshierarkin som beh\u00f6ver st\u00e4rkas ."}
{"text":"Procentavgiften vid ett kortk\u00f6p ska begr\u00e4nsas till ."}
{"text":"\u2013 Vi har sett hur Hizbollah haft verksamhet p\u00e5 EU:s territorium ."}
{"text":"\u2013 p\u00e5 slutet har efterlevnaden av reglerna urholkats , medger s\u00e4kerhetsansvarige ."}
{"text":"Jag var tvungen att spela makens roll ."}
{"text":"Bilderna h\u00e4r intill skickades till och svaret l\u00e4t inte v\u00e4nta p\u00e5 sig ."}
{"text":"En ny studie visar att spatial beg\u00e5vning kan vara viktigare \u00e4n man trott ."}
{"text":"Men vi 97:or \u00e4r en liten \u00e5ldersgrupp s\u00e5 det \u00e4r klart att det \u00e4r sv\u00e5rt f\u00f6r skolorna att fylla sina platser ."}
{"text":"Det f\u00f6resl\u00e5r som n\u00e4sta steg f\u00f6r att skapa en bankunion och undvika nya eurokriser ."}
{"text":"Teamet runt leddes av drottningens tidigare gynekolog , som f\u00f6rl\u00f6ste grevinnan av Wessex , gift med kronprins yngste bror prins , tv\u00e5 barn ."}
{"text":"Det l\u00e4ngsta var 15,82 och r\u00e4ckte till en femteplats ."}
{"text":"\u2013 Mig veterligen har det aldrig h\u00e4nt att vi r\u00e5kat ut f\u00f6r n\u00e5got s\u00e5dant h\u00e4r , s\u00e4ger parkchef , , till TT ."}
{"text":"FN \u00e4r ocks\u00e5 emot planer p\u00e5 att bev\u00e4pna oppositionen ."}
{"text":"Enligt interna dokument som tagit del av skulle ha f\u00e5tt fem miljoner f\u00f6r att spela p\u00e5 Peace & 2013 ."}
{"text":"Att skjuta mot en person \u00e4r polisens mest extrema maktmedel och ska bara anv\u00e4ndas i undantagsfall ."}
{"text":"Tre andra m\u00e4n har avlidit vid andra drunkningsolyckor ."}
{"text":"var den tidiga d\u00f6dligheten och slutade sedan p\u00e5 ."}
{"text":"Fanns det dolda resurser ?"}
{"text":"Jag sitter vid datorn med \u00f6rngottsbrodyr \u00e4nnu st\u00e4mplad \u00f6ver kinden , yrvaken , och hoppas att n\u00e5gon ska hata mig ."}
{"text":"F\u00f6rst v\u00e4rmde upp med att bli trea p\u00e5 11,66 ."}
{"text":"Ska man k\u00f6ra s\u00e5 kostar det mer \u00e4n att k\u00f6ra , s\u00e4ger han till n\u00e4r bolagets del\u00e5rsrapport presenterades i g\u00e5r ."}
{"text":"Det kn\u00f6liga med det \u00e4r att vi gett dem tv\u00e5 startelvor ."}
{"text":"Analytiker hade \u00f6verlag r\u00e4knat med en \u00f6kning p\u00e5 ."}
{"text":"Framg\u00e5ngarna har byggt p\u00e5 en dramatisk f\u00f6r\u00e4ndringstakt av det kinesiska livet ."}
{"text":"Inte s\u00e5 vitt jag vet i alla fall ."}
{"text":"\" Just s\u00e5 ."}
{"text":"\" Och makt . \""}
{"text":"De negativa kommentarerna kring handlar till stor del om detta ; det r\u00e4cker som sk\u00e4llsord att kalla en kvinna f\u00f6r lesbisk ."}
{"text":"Domaren sa till henne att g\u00e5 hem eftersom flickor inte till\u00e5ts skilsm\u00e4ssa ."}
{"text":"Polisen i har redan medverkat p\u00e5 flera informationsm\u00f6ten med boende och mark\u00e4gare i Mehedeby med omnejd ."}
{"text":"v\u00e4grar Rasheed att f\u00f6rd\u00f6ma attacken \u2013 utan l\u00e4mnar det till att best\u00e4mma om det var r\u00e4tt beslut eller inte ."}
{"text":"S\u00f6kte resning och inhibition ."}
{"text":"Men ocks\u00e5 dessa uppgifter tonas ned av president talesman som s\u00e4ger att det inte finns n\u00e5gra officiella uppgifter om att s\u00e5 skulle bli fallet ."}
{"text":"Le\u00f3n vill tona ned EU:s roll ."}
{"text":"Fyra andra m\u00e4n st\u00e5r ocks\u00e5 \u00e5talade f\u00f6r den brutala v\u00e5ldt\u00e4kten p\u00e5 en buss ."}
{"text":"f\u00f6resl\u00e5r i en f\u00e4rsk rapport \u201d Kunskap f\u00f6r konkurrenskraft \u201d ett skatteavdrag f\u00f6r f\u00f6retagens kunskapsinvesteringar ."}
{"text":"lever inte i en materiell v\u00e4rld och han \u00e4r ingen materiell p\u00e5ve ."}
{"text":"Den svenska cyklisten \u00e4r tillbaka i t\u00e4vlingssammanhang \u2014 och fick st\u00e4lla sig h\u00f6gst upp p\u00e5 podiet direkt efter en lysande insats ."}
{"text":"Alla insjuknade barn \u00e4r ."}
{"text":"Fotbollsmittf\u00e4ltaren blev den f\u00f6rste kenyanska spelaren att skriva p\u00e5 f\u00f6r en n\u00e4r han undertecknade ett fyra\u00e5rskontrakt med ."}
{"text":"satte upp , en dans\u00adf\u00f6rest\u00e4llning d\u00e4r musiken skulle k\u00e4nnas i kroppen i st\u00e4llet f\u00f6r att h\u00f6ras ."}
{"text":"egen unders\u00f6kning ( Socialf\u00f6rs\u00e4kringsrapport 2011:5 ) visar snarare p\u00e5 motsatsen , att statens st\u00f6d p\u00e5 anv\u00e4nds som utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r bidraget f\u00f6r\u00e4ldern v\u00e4ljer att betala ."}
{"text":"b\u00f6rjade intressera sig f\u00f6r \u00e4mnet n\u00e4r hon reste till med sin klass p\u00e5 f\u00f6r att g\u00f6ra en film om F\u00fchrern ."}
{"text":"Jag k\u00e4nde att jag mognade , tog ett annat ansvar f\u00f6r mig sj\u00e4lv och mitt arbete ."}
{"text":"Det \u00e4r lika sj\u00e4lvklart som att vissa kompetenser utvecklas b\u00e4st p\u00e5 en arbetsplats och att arbetsgivare beh\u00f6ver ta ansvar f\u00f6r att s\u00e5 sker ."}
{"text":"\u2013 Alltid annars m\u00e5ste man t\u00e4nka sig f\u00f6r innan man postar n\u00e5got ."}
{"text":"De kr\u00e4vde en plats p\u00e5 den offentliga arenan och h\u00e4vdade sin r\u00e4tt till en egen r\u00f6st ."}
{"text":"Ja , b\u00e4ttre \u00e4n p\u00e5 de gamla restriktionernas tid ."}
{"text":"\u201d Jag tycker det \u00e4r l\u00e4tt m\u00e5l \u201d , sade till Radiosporten ."}
{"text":"Mannen , som varit avst\u00e4ngd fr\u00e5n sin tj\u00e4nst , avskedas nu fr\u00e5n sjukhuset ."}
{"text":"I har han ocks\u00e5 gjort sig k\u00e4nd som en beg\u00e5vad intellektuell och f\u00f6rfattare till flera b\u00f6cker , bland annat \" Le Coran et la chair \" om hans egen m\u00f6dosamma resa som homosexuell och ."}
{"text":"T\u00e4vlingen i var blott hennes andra efter debuten i ."}
{"text":"\u2022 , : 155 skid\u00e5kare omkommer n\u00e4r det brinner i en bergbana i ."}
{"text":"finns ett nytt avsnitt av podcasten \u2013 \u00e4ven k\u00e4nd som \" v\u00e4rldens f\u00f6rsta tv\u00e5k\u00f6nade podcast \" ) , med DN:s och ."}
{"text":"V\u00e5rdf\u00f6retaget som driver boendet har utrett h\u00e4ndelsen enligt lex ."}
{"text":"Mest positiva \u00e4r svenskarna ."}
{"text":"Human Rights Watch anser att inte insett riskerna f\u00f6r kr\u00e4nkningar av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och bland annat st\u00f6ttat ett vietnamesiskt f\u00e4ngelse d\u00e4r det f\u00f6rekommit tv\u00e5ngsarbete , tortyr och annan misshandel ."}
{"text":"Per har hoppat av succ\u00e9program , skriver ."}
{"text":"Mitt alibi n\u00e4r jag tr\u00e4ffar dem \u00e4r att jag har en son ."}
{"text":"P\u00e5 l\u00e4ggs nya kablar till trafikljusen ut under jord ."}
{"text":"D\u00e4remellan m\u00e5ste skratten och de sl\u00f6tt hasande badtoffelstegen s\u00e4tta pr\u00e4gel p\u00e5 st\u00e4mningen i truppen ."}
{"text":"Journalisten och f\u00f6rfattaren arbetar som sp\u00f6kskrivare , han hj\u00e4lper personer som bland andra att skriva sina biografier ."}
{"text":"Sedan sj\u00e4l en grupp bilen och transporterar den s\u00f6derut d\u00e4r den slutligen s\u00e4ljs eller oms\u00e4tts i pengar p\u00e5 annat vis ."}
{"text":"anl\u00e4nder till p\u00e5 l\u00e5n och f\u00e5r sin f\u00f6rre coach som tr\u00e4nare ."}
{"text":"F\u00f6retaget skriver i ett pressmeddelande att systemet bygger p\u00e5 ansiktsigenk\u00e4nning genom milit\u00e4ra algoritmer och att man som anv\u00e4ndare kan koppla ett kontokort som betalningss\u00e4tt till sitt konto ."}
{"text":"forts\u00e4tter iakttagelser fr\u00e5n allm\u00e4nheten att str\u00f6mma in till polisen ."}
{"text":"Medborgarskapet har juridiska , ekonomiska och sociala konsekvenser ."}
{"text":"Min v\u00e4n ber\u00e4ttar om en artikel som han har l\u00e4st p\u00e5 ."}
{"text":"N\u00e4r det hela \u00e4r tillverkat och klart \u00e4r \u00e4nnu inte best\u00e4mt ."}
{"text":"Allt detta inneb\u00e4r f\u00f6rst\u00e5s goda inkomster f\u00f6r de illegala bos\u00e4ttningarna men bidrar ocks\u00e5 till att normalisera bos\u00e4ttarprojektet ."}
{"text":"I noterar \u00f6kad konkurrens inom l\u00e5gprissegmentet f\u00f6r snus ."}
{"text":"Kommunsektorn har andra r\u00f6tter \u00e4n v\u00e5r tydligt reglerade stats\u00adapparat ."}
{"text":"Startelvan ."}
{"text":"\u00e4r minnesdagen f\u00f6r en av de st\u00f6rsta tragedierna i den moderna historien ."}
{"text":"\u201d J\u00e4vla Blondie !"}
{"text":"\u2013 ?Jag pluggade i ."}
{"text":"visade p\u00e5 en vinst p\u00e5 vilket kan j\u00e4mf\u00f6ras med ."}
{"text":"Efter en tuff start p\u00e5 GP2-\u00e5ret , med fyra brutna lopp , tog p\u00e5 N\u00fcrburgring sin tredje seger i serien n\u00e4rmast under ."}
{"text":"Vi f\u00e5r st\u00e5 kn\u00e4pptysta i ena \u00e4nden av en korridor i det moderna , luftkonditionerade h\u00f6gs\u00e4kerhetsf\u00e4ngelset , som byggts som en kopia av ett f\u00e4ngelse i delstaten ."}
{"text":"Den sistn\u00e4mnda har rappat att hon sittande p\u00e5 en b\u00e5t i \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att tj\u00e4na en miljard ... n\u00e4r hon \u201d bara \u201d tj\u00e4nade ."}
{"text":"Med ett skatteavdrag f\u00f6r kunskapsinvesteringar skulle arbetslivet ges st\u00f6rre m\u00f6jlighet att sj\u00e4lva bidra mer till att \u00e5tg\u00e4rda de nationella matchningsproblemen ."}
{"text":"Lagen fortsatte att byta chanser och f\u00f6re paus var det n\u00e4ra 0-2 ."}
{"text":"\u201d Jag ska inte f\u00f6da i en polisbil , jag vill ha sm\u00e4rtstillande \u201d , skrek s\u00e5 n\u00e4r barnet gjorde sig alltmer p\u00e5mint ."}
{"text":"S\u00e5 l\u00e4nge Soda Club inte offentligt deklarera sin avsikt och l\u00e4gger fram en tidsplan att avveckla fabriken i kommer f\u00f6retaget att anses bryta mot internationell r\u00e4tt och f\u00f6retaget behandlas d\u00e4refter ."}
{"text":"Det \u00e4r en paradoxal och st\u00f6tande aff\u00e4rsmodell ."}
{"text":"\u2013 De stannade bredvid mig , och eftersom jag var r\u00e4dd f\u00f6r att f\u00e5 b\u00f6ter s\u00e5 jag \u00e5kte d\u00e4rifr\u00e5n s\u00e5 fort jag s\u00e5g att de stod bredvid mig ."}
{"text":"Den 31-\u00e5riga kvinnan kommer fr\u00e5n en ort p\u00e5 s\u00f6dra ."}
{"text":"\u2013 ?Mitt h\u00e5r var det enda som jag hade kvar fr\u00e5n min mamma , som hade m\u00f6rkt l\u00e5ngt h\u00e5r ."}
{"text":"Bland yngre \u00e4r det inte m\u00e5nga som vet vem han var , f\u00f6rklarar ."}
{"text":"I bildades en mindre soptipp i Arenastaden , n\u00e4r ett f\u00f6retag b\u00f6rjade dumpa hundratals bild\u00e4ck p\u00e5 platsen ."}
{"text":"s\u00e4nktes restaurangmomsen fr\u00e5n ."}
{"text":"\u2013 I boken \u00e4r det ingen som lyssnar p\u00e5 \" nejr\u00f6sten \" f\u00f6rr\u00e4n det har g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt ."}
{"text":"Att d\u00f6ma av den publicerade statistiken har f\u00f6rekomsten av k\u00f6rkort hos unga m\u00e4nniskor minskat mycket snabbare i storst\u00e4derna \u00e4n i glesbygdsl\u00e4nen , vilket delvis kan vara en konsekvens av skillnader i tillg\u00e5ng till kollektivtrafik ."}
{"text":"F\u00f6re romantik med partnern , romantik med fr\u00e4mling , mat , alkohol och nattsudd , visar en ny unders\u00f6kning ."}
{"text":"M\u00f6ssen placerades i en m\u00f6rk men ofarlig milj\u00f6 ."}
{"text":"Sisis maning retar en ung Mursianh\u00e4ngare ."}
{"text":", tidigare publik chef p\u00e5 , tilltr\u00e4der p\u00e5 chefsposten ."}
{"text":"har historien om hur hiv drabbade blivit hyllad dramaserie i SVT och sl\u00e4pps den tredje och avslutande boken.Jonas sj\u00e4lv har ocks\u00e5 hyllats och prisats - han har bland annat f\u00e5tt , blivit utsedd till s\u00e5v\u00e4l \" \u00c5rets svensk \" som \" \u00c5rets h ..."}
{"text":"\u00e4r jag b\u00e4ttre p\u00e5 att hitta den r\u00e4tta balansen ."}
{"text":"Malm\u00f6spelaren \u00e4r ett alternativ om Okoyino da Mbabi inte kommer till spel ."}
{"text":"Sowell d\u00f6mdes f\u00f6r att ha m\u00f6rdat elva kvinnor mellan ."}
{"text":"F\u00f6r det l\u00e4r dr\u00f6ja innan vi i kan f\u00e5 uppleva en i fotboll igen p\u00e5 hemmaplan \u201d , s\u00e4ger , organisationschef f\u00f6r m\u00e4sterskapet i ett pressmeddelande ."}
{"text":"\u2013 ?Det har funnits saker att p\u00e5peka ."}
{"text":"De finns i plasten i matl\u00e5dor , i parfymerade hygienprodukter , och i damm fr\u00e5n mattor ."}
{"text":"1985 f\u00f6r\u00e4rades hon en , den franska motsvarigheten till en , f\u00f6r sin roll i \" Jag \u00e4r ingen barnunge l\u00e4ngre \" och 2003 fick hon en heders-C\u00e9sar f\u00f6r sina insatser inom filmen.Bernadette Lafont , som var sj\u00e4lvl\u00e4rd och k\u00e4nd f\u00f6r sitt naturliga s\u00e4tt framf\u00f6r kameran , lade aldrig s. .."}
{"text":"\u2013 ?Ett vilseledande och potentiellt skadligt f\u00f6rslag , deklarerar en f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r it-industrin i tidningen ."}
{"text":"Uppkopplingen kommer att ha en hastighet p\u00e5 ."}
{"text":"Den som forskar i detta riskerar att anklagas f\u00f6r spioneri ."}
{"text":"I st\u00e4llet ska de skickas till l\u00e4ger i och f\u00e5 sina asylsk\u00e4l pr\u00f6vade d\u00e4r ."}
{"text":"N\u00e4r kan ett avtal vara klart ?"}
{"text":"Mycket talar f\u00f6r det ."}
{"text":"\u2013 ?Fr\u00e5n uppv\u00e4xten ."}
{"text":"Problemet \u00e4r att de sk\u00e4len inte redovisas i m\u00e5ndagens beslut ."}
{"text":"Bland 33 f\u00e4ngelser hungerstrejkar cirka 30.000 f\u00e5ngar ."}
{"text":"Olyckan intr\u00e4ffade n\u00e4r en mindre motorb\u00e5t k\u00f6rde in i en st\u00f6rre ."}
{"text":"Peace & \u00e4r \u00e4ven skyldig till de 9.000 personer som k\u00f6pte biljetter till \u00e5rets festival , men de pengarna kommer sannolikt inte att betalas ut . \u2013 Om de f\u00e5r n\u00e5gonting , blir det sannolikt v\u00e4ldigt lite , har konkursf\u00f6rvaltaren sagt till tidningen.Peace & har tillg\u00e5ngar p\u00e5 , vilket g\u00f6r att den totala skulden blir 67 ..."}
{"text":"En 30-\u00e5rig man k\u00f6pte uppgifter fr\u00e5n skimmade betalkort \u2014 sedan shoppade han teknik p\u00e5 n\u00e4tet f\u00f6r ."}
{"text":"Redan som fjorton\u00e5ring visste att hon hade k\u00e4nslor f\u00f6r \u00adandra tjejer ."}
{"text":"s\u00e4nde ett inslag d\u00e4r man namngav fyra piloter ."}
{"text":"Men det var en bjudning fr\u00e5n hemmaf\u00f6rsvaret ."}
{"text":"\u2013 Den f\u00f6rs\u00f6kte flyga ut fr\u00e5n men v\u00e4nde om ."}
{"text":"Jag \u00e4r lite r\u00e4dd f\u00f6r att vi med all teknik riskerar att fastna i tekniken i st\u00e4llet f\u00f6r att som person vara ute och m\u00f6ta m\u00e4nniskor ."}
{"text":"Hon k\u00e4nner sig trygg med \u00e5tg\u00e4rden , men tror att n\u00e5gra bes\u00f6kare alltid kommer att uppf\u00f6ra sig illa ."}
{"text":"Infrastrukturminister funderingar p\u00e5 ett f\u00f6rarbevis \u00e4r bra ."}
{"text":"S\u00e5 i g\u00e5r sprang trekvarts ( sen tog orken slut ) \u00e4revarv med tummen i luften ."}
{"text":"Enligt statens regler ska den som \u00e4r anst\u00e4lld p\u00e5 inte kunna f\u00e5 arvoden f\u00f6r att man sitter i statliga styrelser ."}
{"text":"Kunderna st\u00e4ller allt h\u00f6gre krav p\u00e5 bra t\u00e4ckning ."}
{"text":"D\u00e5 hotas de med milit\u00e4rdomstol ."}
{"text":"Migaloo \u00e4r en ovanlig kn\u00f6lval men ocks\u00e5 namnet p\u00e5 n\u00e5got som kan t\u00e4nkas byggas ."}
{"text":"Det \u00e4r os\u00e4kert om \u00e4r villig att riskera en ytterligare f\u00f6rs\u00e4mring av relationen ."}
{"text":"En tid som b\u00e4st i v\u00e4rlden , men hon vill mer : \u2013 I hoppas jag springa , sa Zuzana ."}
{"text":"Av ok\u00e4nd anledning sp\u00e5rade ett fj\u00e4rrt\u00e5g ur i en kurva ."}
{"text":"Efter ytterligare en final ( , 2011 ) , v\u00e4ntade m\u00e5nga p\u00e5 n\u00e4sta kliv ."}
{"text":"- Det blev ryckigt tempo , vi m\u00e5ste hitta b\u00e4ttre balans spelet ."}
{"text":"En klar majoritet av de svarande tror att parterna p\u00e5 arbetsmarknaden kan f\u00e5 fram b\u00e4ttre pensionsvillkor \u00e4n de enskilda anst\u00e4llda ."}
{"text":"F\u00f6r min del f\u00e5r man p\u00e5 s\u00e4tta upp vilka teaterf\u00f6rest\u00e4llningar man vill ."}
{"text":"F\u00f6retaget har alltid f\u00f6rnekat att man har n\u00e5gon som helst koppling till den kinesiska regeringen ."}
{"text":"har man startat en tidning f\u00f6r sina drygt 55 000 medlemmar ."}
{"text":"N\u00e4r i verkligheten en m\u00e4ngd and\u00adra moment ocks\u00e5 ska f\u00e5 plats , s\u00e5dant som grammatik , uppsatsskrivning , debatteknik och retorik ."}
{"text":"Det \u00e4r en av f\u00f6rklaringarna bakom Rihannas karakt\u00e4ristiska r\u00f6st ."}
{"text":"DN:s korrespondent tr\u00e4ffar d\u00e5varande vd p\u00e5 dotterbolagets huvudkontor p\u00e5 ."}
{"text":"D\u00e4r p\u00e5st\u00e5s rebellsidan ha anv\u00e4nt kemiska stridsmedel med 26 d\u00f6dsoffer som f\u00f6ljd ."}
{"text":"Sj\u00e4lvkritiken och vitaliteten finns ocks\u00e5 d\u00e4r , med andra ord ."}
{"text":"\u2013 Oskyldiga bilder , som skulle kunna finnas i ett familjealbum , kan v\u00e4cka pedofilers nyfikenhet i en kontext med barnpornografi ."}
{"text":", : En 26-\u00e5rig man skjuts i huvudet av polisen efter att ha r\u00e5nat en guldsmedsaff\u00e4r ."}
{"text":"Hans \u00e4ldre bror gav honom st\u00e4ndigt stryk och kn\u00e4ckte till och med n\u00e4sbenet p\u00e5 honom , med motiveringen att han skulle l\u00e4ra honom att bli mer som en man ."}
{"text":"dementerade SAS:s d\u00e5varande presstalesman att bolaget planerade att k\u00f6pa flygplanstypen ."}
{"text":"Inl\u00e4gget plockades snabbt bort ."}
{"text":"\u2013 Jag har inte best\u00e4mt mig f\u00f6r om jag ska fullf\u00f6lja s\u00e4songen eller flytta ."}
{"text":"\u201d Normalt g\u00e4ller en ny praxis f\u00f6r framtiden \u201d , s\u00e4ger han till TT ."}
{"text":"\u2013 Regeringen beklagar djupt de ol\u00e4genheter som den klagade har blivit drabbad av , s\u00e4ger , statssekreterare p\u00e5 , till TT ."}
{"text":"I och med gripandet kunde tullen avsl\u00f6ja att m\u00e4nnen ingick i en liga som sysslade med illegal handel med exotiska djur till ett v\u00e4rde av , rapporterar tidningen ."}
{"text":"Det \u00e4r som att vi f\u00f6ruts\u00e4tter att offentliga minnesdagar och h\u00f6gtidligh\u00e5llande minskar det personliga lidandet ."}
{"text":"Bil\u00e4garen hade anm\u00e4lt bilen som stulen ."}
{"text":"\u2013 Vi g\u00e5r in i en stark s\u00e4song f\u00f6r IT-branschen , s\u00e5 vi r\u00e4knar med att vinsterna kommer att \u00f6ka ."}
{"text":"Kurdiska dikter i \u00d6zz N\u00fbjens program : check ."}
{"text":"Det k\u00e4nns otroligt starkt , s\u00e4ger vd till TT ."}
{"text":"Enligt hade polisen hj\u00e4lp av b\u00e5de lokala medier , sin egen Facebook-sida och allm\u00e4nheten innan de klurat ut vad stavarna var f\u00f6r n\u00e5got ."}
{"text":"En 76-\u00e5rig man har avlidit p\u00e5 sjukhus av skadorna han fick n\u00e4r han k\u00f6rde p\u00e5 en buss ."}
{"text":"har jag utvecklat en stark tro till att livet alltid l\u00f6ser sig p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt ."}
{"text":"Jag tar st\u00e4llning till det n\u00e4r jag kommer hem , s\u00e4ger ."}
{"text":"\u00c5klagaren hade yrkat p\u00e5 mord och livstids f\u00e4ngelse ."}
{"text":"s\u00e5ldes en av Apples orginal-datorer , k\u00e4nd som en av de f\u00f6rsta i , till en anonym k\u00f6pare p\u00e5 ' s online-auktion f\u00f6r n\u00e4stan ."}
{"text":"skulle bara se yuppienallarna vi har ."}
{"text":"Statliga bolag \u00e4r inte p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt resistenta mot d\u00e5liga aff\u00e4rer ."}
{"text":"Han avlider p\u00e5 sjukhus ."}
{"text":"Kvartsfinalerna i tennisturneringen avverkades f\u00f6r att bara l\u00e4mna fyra namn kvar i t\u00e4vlingen ."}
{"text":"Visst \u00e4r lutningen p\u00e5 landg\u00e5ngen tuff , men personalen hj\u00e4lper g\u00e4rna till utan att man ber om det ."}
{"text":"Ledaren fick slita oerh\u00f6rt h\u00e5rt f\u00f6r att beh\u00e5lla den gula ledartr\u00f6jan \u00e4ven efter m\u00e5lg\u00e5ngen i Bagn\u00e9res-de-Bigorre ."}
{"text":"S\u00e5 om det g\u00e5r att l\u00e4gga \u00f6ver det p\u00e5 branschen s\u00e5 vill vi se hur det i s\u00e5 fall skulle kunna organiseras och finansieras , s\u00e4ger ."}
{"text":"Mellan laserstr\u00e5larna och de inflygande farkosterna saknas det bara en detalj : m\u00e4nniskor bland m\u00e5ltavlorna !"}
{"text":"Det j\u00e4mf\u00f6rdes sedan med vilken klass barnen tillh\u00f6rde som vuxen vid 33 eller , skriver ."}
{"text":"har mer kraftfulla politiska initiativ f\u00f6r att v\u00e4nda utvecklingen lyst med sin fr\u00e5nvaro ."}
{"text":"Den roffar \u00e5t sig den kvalitet som fram till och med sjuttiotalet , i undantagsfall en bit in , fanns att tillg\u00e5 f\u00f6r gemene man till ett rimligt pris och n\u00e5gorlunda centralt ."}
{"text":"Generell kunskap och kompetens finns att tillg\u00e5 , s\u00e4rskilt efter utbyggnaden av h\u00f6gskolan ."}
{"text":"Han kunde d\u00e4rf\u00f6r inte d\u00f6mas till f\u00e4ngelse ."}
{"text":"Det fanns gott om barn\u00admottagningar s\u00e4rskilt i storst\u00e4dernas f\u00f6rorter ."}
{"text":"I gruppen samarbetade man f\u00f6r att freda sig mot utomst\u00e5ende och fr\u00e4mmande grupper ."}
{"text":"Enligt polisen har intresset f\u00f6r huset varit litet ."}
{"text":"Polisen misst\u00e4nker att det hela sker i tre led ."}
{"text":"Det \u00e4r som har sagt : \u201d Wovon man nicht sprechen kann , dar\u00fcber muss man schweigen . \u201d Om man saknar ord kan man heller inte tala om saken ."}
{"text":"ropar sm\u00e5hustillverkarna p\u00e5 hj\u00e4lp ."}
{"text":"Efter dagens m\u00f6te ska EU-regeringarna p\u00e5 nytt f\u00f6rs\u00f6ka enas om hur diskussionerna om avlyssningen ska f\u00f6ras med , uppger EU-diplomater f\u00f6r DN ."}
{"text":"Det kan j\u00e4mf\u00f6ras med vinsten p\u00e5 ."}
{"text":"Hon har svenskt s\u00e4llskap av , som jagar en bra hoppk\u00e4nsla och \u00e5ttametershopp inf\u00f6r l\u00e4ngdt\u00e4vlingen i ."}
{"text":"Men till slut h\u00f6ll det inte f\u00f6r g\u00e4sterna ."}
{"text":"Dessv\u00e4rre kan en LOB:ning ge r\u00e4ttsverkningar ut\u00f6ver sj\u00e4lva insp\u00e4rrningen ."}
{"text":"pr\u00f6var f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta kunskaper i ett sammanhang , att f\u00f6rst\u00e5 processer , kommunicera , analysera , reflektera , l\u00f6sa problem ."}
{"text":"kommer 409 offer f\u00f6r folkmordet i , bland dem ett nyf\u00f6tt barn , att begravas ."}
{"text":"Hans vikt skenade iv\u00e4g och n\u00e4r han diagnostiserades med hj\u00e4rtproblem kom v\u00e4ndpunkten ."}
{"text":"Han omkom ."}
{"text":"Jag tror att kommer att satsa p\u00e5 ett t\u00e4tt f\u00f6rsvar ( de har bara sl\u00e4ppt in ett m\u00e5l , ett norskt turskott ) och snabba kontringar ."}
{"text":"Han satte snart i g\u00e5ng ov\u00e4ntat \u00f6ppenhj\u00e4rtiga samtal med demokratiaktivisten och fredspristagaren ."}
{"text":"De \u00e4r ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta lag ."}
{"text":"skriver ner v\u00e4rdet p\u00e5 bolagets tillg\u00e5ngar med ."}
{"text":"Kvinnan bor p\u00e5 femte v\u00e5ningen i ett hus i och den misst\u00e4nkte r\u00e5naren har troligen tappat taget och fallit , enligt polisen som grep honom p\u00e5 sjukhuset i d\u00e4r han nu v\u00e5rdas f\u00f6r en bruten fot ."}
{"text":": Tack f\u00f6r ett omskakande och angel\u00e4gegt reportage !"}
{"text":"Jaha , s\u00e5 kan det visst ocks\u00e5 vara , sa jag och tittade p\u00e5 de t\u00e5r\u00f6gda bonusf\u00f6r\u00e4ldrarna runtomkring mig ."}
{"text":"Sj\u00e4lv kallade Vilks sin utst\u00e4llning p\u00e5 i f\u00f6r en v\u00e4rldssensation \u2013 ingen har tidigare v\u00e5gat visa hans verk med avbildningar av profeten som rondellhund eftersom de har varit f\u00f6r kontroversiella ."}
{"text":"\u2022 , : 34 d\u00f6r n\u00e4r ett t\u00e5g r\u00e4nner in i en tysk turistbuss p\u00e5 en j\u00e4rnv\u00e4gskorsning n\u00e4ra Siofok ."}
{"text":"De hade kunnat ta in ett f\u00f6rhandsavg\u00f6rande fr\u00e5n men valde att inte g\u00f6ra det ."}
{"text":"En ny myndighet , Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap ( MSB ) tillkom 2009 ."}
{"text":"Domaren i milit\u00e4rdomstolen d\u00e4r r\u00e4tteg\u00e5ngen p\u00e5g\u00e5r beslutade att den allvarligaste anklagelsen \u2014 att Manning hj\u00e4lpt fienden \u2014 ska st\u00e5 kvar ."}
{"text":"Det visar protokollet fr\u00e5n det penningpolitiska m\u00f6tet som offentliggjorts ."}
{"text":"Ett ardennersto har hittats illa skuren i buk och underliv i en hage i , utanf\u00f6r ."}
{"text":"Om det \u00e4r Gloria eller frustrationen \u00f6ver att vi inte har kommit l\u00e4ngre ..."}
{"text":"finns ingen ."}
{"text":"Den 51-\u00e5rige mannen ska ha anklagat taxif\u00f6raren f\u00f6r att ha manipulerat taxametern och sedan f\u00f6rs\u00f6kt att ta en \u201d springnota \u201d ."}
{"text":"f\u00f6rbereder sig nu med vattenbomber , soldater som ska agera brandm\u00e4n och \u00e4ven flygplan som \u00e4r f\u00f6rberedda f\u00f6r s\u00e5 kallad cloud-seeding ."}
{"text":"Han f\u00f6ll ner p\u00e5 Riddarf ..."}
{"text":"N\u00e4r legenden blossade upp ..."}
{"text":"Men jag klarade inte av det , s\u00e4ger ."}
{"text":"\u2013 Den \u00e4r v\u00e4ldigt s\u00e4llsynt i v\u00e5ra trakter ."}
{"text":"D\u00e4r sipprade den v\u00e4rsta dyngan ut ."}
{"text":"Den stora huvudrollen kom ."}
{"text":"vid den sovjetiska ambassaden i var inte bara kulturr\u00e5d ."}
{"text":"I anslutning till konserter med s\u00e5v\u00e4l som har det ocks\u00e5 f\u00f6rekommit kritik mot just ljudet p\u00e5 Stockholmsarenan i sociala medier ."}
{"text":"arbetade polisen fortfarande med att identifiera f\u00f6raren och underr\u00e4tta anh\u00f6riga ."}
{"text":"Svensk-finl\u00e4ndaren gjorde sina sista matcher i finl\u00e4ndska K\u00e4rp\u00e4t efter en karri\u00e4r som \u00e4ven inneh\u00e5llit spel i NHL ."}
{"text":"Det vimlar av unga talangfulla spelare i EM. H\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra att h\u00e5lla ett extra \u00f6ga p\u00e5 ."}
{"text":"\u2014 nu p\u00e5 flykt fr\u00e5n men tidigare anst\u00e4lld av en underentrepren\u00f6r till NSA och den som f\u00f6rst l\u00e4ckte uppgifter om den hemliga \u00f6vervakningen till medier \u2014 har tidigare h\u00e4vdat att BND samarbetat med NSA ."}
{"text":"Den sten som slog ned i en tr\u00e4dg\u00e5rd utanf\u00f6r var ingen meteorit ."}
{"text":"Inget verkade dock ha blivit stulet ."}
{"text":"Trots framg\u00e5ngarna och lovande framtidsutsikter som spelare b\u00f6rjade att tr\u00f6ttna ."}
{"text":"Enligt EU:s inrikeskommission\u00e4r v\u00e4cker domen \u201c allvarliga fr\u00e5gor \u201d om r\u00e4ttss\u00e4kerheten i ."}
{"text":"V\u00e5rdavgiften blir en skuldf\u00e4lla f\u00f6r patienter p\u00e5 r\u00e4ttspsyk , visar en granskning av SVT ."}
{"text":"\u2013 Vi kommer absolut inte att g\u00f6ra det ."}
{"text":"Misstankar framkom efter att laget skyllde sin f\u00f6rlust mot p\u00e5 sin maskot , guldfisken , som bodde i en glasburk ."}
{"text":"Men i dr\u00f6mmen kom de dit som spelare ."}
{"text":"Det inneb\u00e4r att han inte har n\u00e5gon erfarenhet av valr\u00f6relser och politiskt kampanjarbete inf\u00f6r det kommande valet ."}
{"text":"Malala lever med sin familj i i ."}
{"text":"Gueorgiou tar emellertid ingenting f\u00f6r givet ."}
{"text":"Eskilstunaskytten gick in i t\u00e4vlingen som regerande europam\u00e4starinna i grenen , s\u00e5v\u00e4l individuellt som i lag tillsammans med och ."}
{"text":"\u2013 Jag och min caddie jobbar bra ute p\u00e5 banan , g\u00f6r inga strategiska missar ."}
{"text":"gjorde ekipaget sin andra t\u00e4vling tillsammans efter \u00e5terkomsten ."}
{"text":"I f\u00f6rslaget talas ocks\u00e5 om en idrottsarena , ett mini-Skansen , en tr\u00e4dg\u00e5rdspark , m\u00f6jligen ett \u00e4ventyrsbad och bost\u00e4der runt omkring i senare utbyggnadsetapper ."}
{"text":"Det var denna dag som folkmordet i b\u00f6rjade ."}
{"text":"Det \u00e4r inte roligt l\u00e4ngre ."}
{"text":"L\u00e4ngst ner i s\u00f6der kan det fortfarande bli riktigt varmt ."}
{"text":"Det var som mannen gick in p\u00e5 psykmottagningen i och kr\u00e4vde att f\u00e5 medicin ."}
{"text":"F\u00f6rst l\u00e4mnar den retoriskt h\u00e5rdf\u00f6re presidenten ..."}
{"text":"Men det finns ingen anledning till oro , enligt ."}
{"text":"Andra flerfaldigt nominerade \u00e4r bland andra , , Miley , , Pink , Kendrick och ."}
{"text":"\u00c5ka motorcykel , dansa , sl\u00e5 en kullerbytta , hoppa studsmatta , bl\u00e5sa ut f\u00f6delsedagsljus , dricka f\u00f6r mycket , k\u00f6ra bil , snubbla , sl\u00e5 en fotbollsstraff ."}
{"text":"M\u00f6tet med slutade med klara 6 \u2013 0 ."}
{"text":"Det var en ny sk\u00f6n sommarkv\u00e4ll , familjefester p\u00e5 l\u00e4ktaren och m\u00e5lfest p\u00e5 plan , den st\u00f6rsta i svenska EM-historien ."}
{"text":"finns bara ett litet antal b\u00e4vrar som lever i f\u00e5ngenskap , och som \u00e4r noggrant m\u00e4rkta och \u00f6vervakade ."}
{"text":"Det \u00e4r s\u00e5dan bildning och flexibilitet som bland annat g\u00f6r att akademiker har l\u00e4gre arbetsl\u00f6shet ."}
{"text":"s\u00e4ger att han utifr\u00e5n sin kunskap som chef f\u00f6r underr\u00e4ttelseorganet CIA ( 2006 \u2013 2009 ) och den nationella s\u00e4kerhetsmyndigheten ( 1999 \u2013 2005 ) \u00e4r helt \u00f6vertygad om att Huawei skulle ha delat med sig av den information f\u00f6retaget skulle kommit \u00f6ver i ett samarbete med utl\u00e4ndska telekomf\u00f6retag till den kinesiska regeringen ."}
{"text":"Instagram startade ."}
{"text":"\u00e4r den siffran ."}
{"text":"En 24-\u00e5rig norsk kvinna i , som d\u00f6mdes till 16 m\u00e5naders f\u00e4ngelse f\u00f6r bland annat sex utanf\u00f6r \u00e4ktenskapet sedan hon anm\u00e4lt en v\u00e5ldt\u00e4kt , ska f\u00e5 fri r\u00e4ttshj\u00e4lp fr\u00e5n ."}
{"text":"Uppg\u00f6relsen tillk\u00e4nnagavs i en domstol i delstaten ."}
{"text":"En ung kille springer nerf\u00f6r en ."}
{"text":"En timmes f\u00e4rd fr\u00e5n ligger ."}
{"text":"Kunden f\u00e5r mejl som s\u00e4ger att det skett dubbelbetalning p\u00e5 en faktura ."}
{"text":"Fem friidrottare testades positivt f\u00f6r dopning under de jamaicanska m\u00e4sterskapen , 20 \u2013 ."}
{"text":"Det ledde till att svensken diskades och fr\u00e5ntogs segern ."}
{"text":"Fr\u00e5gan \u00e4r gammal men br\u00e4nnande ."}
{"text":"En po\u00e4ng av nio m\u00f6jliga g\u00f6r att laget har n\u00e4st s\u00e4mst po\u00e4ngsnitt p\u00e5 underlaget ."}
{"text":"F\u00f6rs\u00e4ljningen f\u00f6r bolaget , som g\u00f6r utrustning med varum\u00e4rkena , och Kitchen Aid , steg till ."}
{"text":"Konferensbokningar med \u00f6vernattningar har minskat ."}
{"text":"\u2013 Att s\u00e4ga att jag \u00e4r besviken \u00e4r en underdrift ."}
{"text":"Misshandeln skedde i n\u00e4rheten av Biostaden ."}
{"text":"\u00d6n \u00e4r kantad av sandstrand , \u00e4r perfekt f\u00f6r cykling , h\u00e4r finns massor av ha ..."}
{"text":"I snitt uppgick de 17 skuld till av BNP \u2013 en \u00f6kning fr\u00e5n ."}
{"text":"Dess k\u00e4rna utg\u00f6rs av ett erk\u00e4nnande av pluralism och f\u00f6rm\u00e5gan att \u00adkompromissa ."}
{"text":"Vi ville verkligen g\u00f6ra alla stolta , det f\u00e5r vi g\u00f6ra i de andra matcherna ist\u00e4llet ."}
{"text":"2 ."}
{"text":"Musik- och i har f\u00e5tt en ny chef ."}
{"text":"Just nu n\u00e4r och planerar att att f\u00f6rhandla om en tv\u00e5statsl\u00f6sning , \u00e4r enligt den israeliska tidningen den israeliska regeringen p\u00e5 v\u00e4g att godk\u00e4nna ytterligare utbyggnad av bos\u00e4ttningar ."}
{"text":"En annan orsak till att resultat \u00e4r l\u00e4gre \u00e4n vad analytiker r\u00e4knat med \u00e4r en l\u00e4gre f\u00f6rs\u00e4ljningsvolym , vilket \u00e4r en f\u00f6ljd av den starkare kronan ."}
{"text":"F\u00f6r Bartoli , , var k\u00e4nslorna av en helt annan karakt\u00e4r ."}
{"text":"rykten sade \u00e4ven att ett spelarbyte skulle vara inblandat , vilket dementerar ."}
{"text":"De blir varken tillfr\u00e5gade eller lyssnade p\u00e5 , det \u00e4r som om man ville f\u00f6rneka deras existens ."}
{"text":"Kroppen har f\u00f6rts till R\u00e4ttsmedicin i f\u00f6r identifiering och obduktion ."}
{"text":"konstaterar ( 9 / 7 ) att svenskarnas drickande f\u00f6r\u00e4ndrats dramatiskt , och p\u00e5 m\u00e5nga s\u00e4tt till det b\u00e4ttre p\u00e5 senare decennier ."}
{"text":"Men subventionerna perverterar marknaden och h\u00e4mmar omv\u00e4rldens utl\u00e5nings- och investeringsvilja ."}
{"text":"Rekordf\u00f6rs\u00f6ket g\u00e4llde att komma ( ) p\u00e5 kort str\u00e4cka , 1 mile , motsvarande ."}
{"text":"lyckades man k\u00f6pa upp ytterligare fyra tomter ."}
{"text":"En svensk mc-f\u00f6rare omkom i en trafikolycka \u00f6ster om , enligt tv2.no , uppger ."}
{"text":"En man befaras ha drunknat vid Huvudstabadet i ."}
{"text":"var branden under kontroll , men sl\u00e4ckningsarbetet ber\u00e4knades p\u00e5g\u00e5 , enligt polisen ."}
{"text":"Syrianska och har haft en riktigt tung v\u00e5r och stod b\u00e5da p\u00e5 endast nio po\u00e4ng , under kvalstrecket , inf\u00f6r s\u00f6ndagens match p\u00e5 ."}
{"text":"Den gripne 60-\u00e5ringen \u00e4r misst\u00e4nkt f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6k till grov misshandel ."}
{"text":"Polisen har klarlagt att den 22-\u00e5riga kvinnan befann sig i en l\u00e4genhet , d\u00e4r de misst\u00e4nkta m\u00e4nnen bor , ."}
{"text":"Det \u00e4r hans liv , hans \u00f6de ."}
{"text":"Resultat : kostnaderna f\u00f6r klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna v\u00e4xer med 60.000.000.000.000 ( 60 biljoner ) dollar ."}
{"text":"\u2013 Det var tre personer som hoppade i vattnet och han kom aldrig upp , s\u00e4ger , vakthavande bef\u00e4l vid polisen i , till TT ."}
{"text":"\u2013 ?Det \u00e4r inte som p\u00e5 land att vi kan vinka in n\u00e5gon som f\u00e5r bl\u00e5sa , eftersom det inte g\u00e5r att parkera p\u00e5 samma s\u00e4tt som med bilar ."}
{"text":"Ett antal officiella webbplatser , bland annat presidentkansliets , st\u00e4ngdes d\u00e5 ner av hackare ."}
{"text":"Den f\u00f6rsta tyska EM-f\u00f6rlusten inneb\u00e4r att kan f\u00e5 ta sig an redan i en semifinal ."}
{"text":"Rebellerna i Homs \u00e4r bel\u00e4grade ."}
{"text":"Dessa ska sedan granskas av en annan grupp som har p\u00e5 sig att komma med ett slutligt utkast som g\u00e5r till folkomr\u00f6stning ."}
{"text":"Ett tiotal demonstranter arresterades och n\u00e5gra i paraden fick l\u00e4ttare skador , enligt polisen p\u00e5 plats ."}
{"text":"Fonden \u00e4r t\u00e4nkt att ha ett startkapital p\u00e5 , det mesta fr\u00e5n EU:s budget ."}
{"text":"har varit bra \u2013 men kan bli b\u00e4ttre ."}
{"text":"T\u00e5gsetet har ocks\u00e5 k\u00f6rt in i perrongens tak ."}
{"text":"LDB Malm\u00f6s var kritisk till spelet trots segern mot ."}
{"text":"Daterar man upp sitt kanalutbud om s\u00e5 bara med det minsta paketet , s\u00e5 f\u00e5r man s\u00e4rskilt dokument\u00e4r- och naturfilmer som \u00e4r av h\u00f6gsta kvalitet , toppklass , v\u00e4rldsklass ."}
{"text":"Norska OS-semifinalisten vann p\u00e5 11,56 ."}
{"text":"Avsp\u00e4rrningarna kring huset flyttades och de flesta butiker i omr\u00e5det kunde \u00f6ppna och de boende \u00e5terv\u00e4nda till sina hem ."}
{"text":"Naturprogrammen \u00e4r allt oftare politisk dynamit , de medverkande har mycket ofta tagit politisk st\u00e4llning : f\u00f6r naturen mot m\u00e4nniskan ."}
{"text":"Elfsborgs storseger \u00f6ver Daugava misst\u00e4nks vara en l\u00e4ggmatch fr\u00e5n det lettiska laget ."}
{"text":"N\u00e4r polis och r\u00e4ddningstj\u00e4nst kom till platsen var villan \u00f6vert\u00e4nd ."}
{"text":"Oj , det l\u00e5ter som en ovanlig metod ."}
{"text":"Om insatsen r\u00e4cker f\u00f6r en startplats mot \u00e5terst\u00e5r att se ."}
{"text":"\u2013 Det intr\u00e4ffade drabbar oss , men de stora f\u00f6rlorarna \u00e4r allm\u00e4nheten och vanliga pensionssparare , s\u00e4ger , vd p\u00e5 ."}
{"text":"Trea var p\u00e5 f\u00f6ljt av och ."}
{"text":", som redan uttagen att springa p\u00e5 , har \u00e4ven klarat B-gr\u00e4nsen och f\u00e5r nu chansen att dubblera i \u201d , s\u00e4ger i ett pressmeddelande ."}
{"text":"Vad tyckte du om att din manliga personal arbetade i kjol ?"}
{"text":"Det \u00e4r inte bara som vi f\u00e5tt t\u00e4ta rapporter om vansk\u00f6tsel och korruption i kommunerna ."}
{"text":"Hur aktiva \u00e4r ni p\u00e5 sociala medier ?"}
{"text":"Att l\u00e4sa lite kinesiska i f\u00f6rv\u00e4g \u00e4r bra , men ingenting kan f\u00f6rbereda dem f\u00f6r vad som v\u00e4ntar n\u00e4r de v\u00e4l \u00e4r p\u00e5 plats ."}
{"text":"35-\u00e5ringen uppges ha reagerat \u201d med best\u00f6rtning \u201d \u00f6ver h\u00e4ktningen ."}
{"text":"Skulle de ens sakna mig ?"}
{"text":"Generationskrock ."}
{"text":"R\u00e4dd var den kanske inte l\u00e4ngre , men pep ibland p\u00e5 mamma och satt tjurigt kvar mitt p\u00e5 tallriken utan att r\u00f6ra sig ur fl\u00e4cken ."}
{"text":"Om den 31-\u00e5rige mannen har erk\u00e4nt vill inte uttala sig om f\u00f6r tillf\u00e4llet ."}
{"text":"Sammanlagt ska de ha lagt , allts\u00e5 , p\u00e5 tiotusentals mjukisar , enligt Business Insider ."}
{"text":"f\u00f6rklarar att de flesta linjer i koncernen g\u00e5r bra ."}
{"text":"Efter DN:s uppm\u00e4rksammade artikelserie om den svenska sjukv\u00e5rden t\u00e4nker politikerna om ."}
{"text":"Ja , ibland \u00e4r detta en viktig faktor ."}
{"text":"Milit\u00e4ren \u00f6verg\u00e5r till att tv\u00e5ngsmata ."}
{"text":"h\u00e5ller det p\u00e5 att sk\u00e4ras ner till h\u00e4lften ."}
{"text":"\u2013 ?Det \u00e4r en uttalad ambition fr\u00e5n regeringen att f\u00e5 tillbaka de h\u00e4r unga f\u00f6r\u00e4ldrarna till skolan ."}
{"text":"Standardmodellen beskriver bara s\u00e5dant som stj\u00e4rnor och m\u00e4nniskor \u00e4r gjorda av ."}
{"text":"Arbetsgruppen som l\u00e4mnat sitt f\u00f6rslag till l\u00f6sning borde f\u00e5 \u00e5terg\u00e5 till uppgiften , med tydliga direktiv om att hitta en anst\u00e4ndig l\u00f6sning , \u00e4ven om det skulle kr\u00e4va ett stycke ny lagstiftning ."}
{"text":"Desto kyrkligare \u00e4r man i i d\u00e4r sju av tio boende \u00e4r medlemmar , vilket g\u00f6r V\u00e4sterled till den enda f\u00f6rsamlingen i som ligger \u00f6ver rikssnittet ."}
{"text":"M\u00e5nga f\u00e5r inte den hj\u00e4lp som de beh\u00f6ver ."}
{"text":"De \u00e4r \u00f6verens om att de kompletterar varandra , men ingen av dem vill komma med ett f\u00e4rdigt recept p\u00e5 hur man ska locka fler bes\u00f6kare till stiftets kyrkor ."}
{"text":"D\u00e5 kom en bogey f\u00f6ljt av en dubbelbogey ."}
{"text":"ber\u00e4ttelse om hur homosexuella m\u00e4n drabbades av aids i ber\u00f6rde miljontals tittare och skapade stor samh\u00e4llsdebatt ."}
{"text":"Statens f\u00f6retagande m\u00e5ste , s\u00e5 l\u00e4nge det existerar , styras av skarpa principer och tydliga v\u00e4gar f\u00f6r ansvarsutkr\u00e4vande ."}
{"text":"Det \u00e4r en slags skenbar omst\u00e4llningsiver , s\u00e4ger , professor i zooekologi vid Lunds universitets centrum f\u00f6r milj\u00f6- och klimatforskning ."}
{"text":"h\u00e4nger jag lite med teamet , sen \u00e5ker jag hem ."}
{"text":"Den flygande fransmannen leder med f\u00f6re tv\u00e5an fr\u00e5n efter att ha krossat allt motst\u00e5nd och vunnit med \u00f6ver minuten p\u00e5 torsdagens medeldistans ."}
{"text":"\u2013 ?Min monolog \u00e4r v\u00e4ldigt sj\u00e4lvbiografisk , men oavsett om publiken har upplevt samma saker eller inte , s\u00e5 kan de k\u00e4nna igen sig i k\u00e4nslan i att inte passa in , s\u00e4ger ."}
{"text":"\u2013 ?Det handlar ocks\u00e5 om hur polismannen uppfattar situationen ."}
{"text":"Han hade s\u00e4kert tagit om han fortsatt ."}
{"text":"Enligt \u00e4r datasimuleringen en f\u00f6r\u00f6vning inf\u00f6r ett verkligt anfall mot ."}
{"text":"Av tv-bilder att d\u00f6ma var det inledningsvis sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 att kraschlandningen inte resulterat i n\u00e4rmast total katastrof ."}
{"text":"interimspresident s\u00e4ger att han har t\u00e4nkt erbjuda ministerposter till islamister i den kommande regeringen , men Muslimska s\u00e4ger sig inte vara intresserat ."}
{"text":"\u2013 Vi har inget polis\u00e4rende avseende ballongerna ."}
{"text":"Att vara personlig och dela med sig av sitt liv i skrift \u00e4r lika gammalt som skrivkonsten i sig , \u00e4nd\u00e5 blossar debatten om vad man f\u00e5r och inte f\u00e5r skriva med j\u00e4mna mellanrum upp ."}
{"text":"Bristen p\u00e5 m\u00f6jligheter f\u00f6rargar med r\u00e4tta inte minst den unga generationen ."}
{"text":"Syriska kurder har drivit ut jihadister fr\u00e5n flera byar i norra delen av landet sedan en djup klyfta uppst\u00e5tt mellan araber och kurder ."}
{"text":"Vid uppvaknandet kunde han inte svara p\u00e5 n\u00e5gra av sjukhuspersonalens fr\u00e5gor ."}
{"text":"Hon skrattar n\u00e4r hon ber\u00e4ttar om hur uppm\u00e4rksamheten runt laget har f\u00f6r\u00e4ndrats ."}
{"text":"Utredare tycker \u00e4nd\u00e5 att en omf\u00f6rdelning \u00e4r b\u00e4sta l\u00f6sningen ."}
{"text":"S\u00e5 vad \u00e4r det med idrotten som g\u00f6r att just d\u00e4r f\u00e5r inga kemiska prepar ..."}
{"text":"Islamistgerillan al-Shabaab tog p\u00e5 sig skulden f\u00f6r attentatet , som den sade var riktat mot amerikanska myndighetspersoner som enligt gerillan f\u00e4rdades i konvojen ."}
{"text":"D\u00e4remot har polisen inte gjort n\u00e5gon kontroll om 24-\u00e5ringen har n\u00e5gra kopplingar till ."}
{"text":"Och alla brittiska par som f\u00e5r ett barn kommer att f\u00e5 speciella silvermynt i en antingen bl\u00e5 eller rosa pung ."}
{"text":"Med 40-\u00e5rsdagen bort \u00e4r hon EM:s \u00e4ldsta spelare , och d\u00e4rtill lagkapten i \u201d Les Bleues \u201d ."}
{"text":"Axevallal\u00f6pningen k\u00f6rdes f\u00f6rsta g\u00e5ngen med som vinnare ."}
{"text":"B\u00e5de hemsidor och appar har slagits ut ."}
{"text":"Men det kommer fler varor , enligt BBC ."}
{"text":"En del h\u00e4vdar att de gillade skolan ."}
{"text":"\u2013 J\u00e4mf\u00f6rt med hur befolkningen r\u00f6star i stort tycks nationalkonservativa \u00e5siktsstr\u00f6mningar vara \u00f6verrepresenterade bland dem som skriver i kommentarsf\u00e4lten , s\u00e4ger , redakt\u00f6r p\u00e5 SVT Debatts hemsida ."}
{"text":"I flygbolagets flotta finnas tolv passagerarplan av typen , som tar upp till 300 passagerare ."}
{"text":"Han var spion under den mystiske \" \" , och en av de h\u00f6gsta milit\u00e4rerna i under ."}
{"text":"Men fr\u00e5gan \u00e4r i vilken m\u00e5n det g\u00f6r skadeverkningarna av tragedin mindre ."}
{"text":"\u2013 Det \u00e4r v\u00e4ldigt speciellt , s\u00e4ger ."}
{"text":"En av v\u00e4rldens f\u00e5 homosexuella imamer , fr\u00e5n , sade i att islam \u00e4r i ett v\u00e4gsk\u00e4l , \u00e4ven om f\u00f6r\u00e4ndringen tar i ortodoxa muslimska l\u00e4nder ."}
{"text":"och fortsatte : \" Han \u00e4r en fantastisk spelare som kommer att f\u00f6rst\u00e4rka ."}
{"text":"Den totala bilf\u00f6rs\u00e4ljningen i har g\u00e5tt ner j\u00e4mf\u00f6rt med ."}
{"text":"Det \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen som medellivsl\u00e4ngden minskat i st\u00e4llet f\u00f6r \u00f6kat , sade , f\u00f6re detta minister f\u00f6r , vid ett seminarium om mexikansk-amerikansk narkotikapolitik ."}
{"text":"Fast p\u00e5 spanska ."}
{"text":"I dagens f\u00f6r\u00e4ndrade musiklandskap \u2013 d\u00e4r singlar \u00e4r viktigare \u00e4n album \u2013 har kraven p\u00e5 den fantastiska s\u00e5ngr\u00f6sten emellertid s\u00e4nkts ."}
{"text":"F\u00f6r att f\u00e5 loss den n\u00f6dst\u00e4llde tvingades r\u00e4ddningstj\u00e4nsten klippa s\u00f6nder kundvagnen ."}
{"text":"Efter tidigare stopp p\u00e5 str\u00e4ckan \u00e4r pendelt\u00e5gtrafiken \u00e5ter ig\u00e5ng ."}
{"text":"I sitt sommarprat ( ) unders\u00f6kte Liv Str\u00f6mquist mensens k\u00f6nspolitiska historia , och konstaterade att denna bl\u00f6dning b\u00e4r p\u00e5 ett starkt kvinnohat , som kvinnor sj\u00e4lva f\u00f6r vidare in : det g\u00e4ller att vara diskret och fr\u00e4sch , att vika in tampongen djupt in under fingrarna s\u00e5 att ingen , ingen , anar att man \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g till toaletten f\u00f6r att hantera mensblod ."}
{"text":"Vi vill varna f\u00f6r att alltf\u00f6r specialiserade utbildningar begr\u00e4nsar r\u00f6rligheten p\u00e5 arbetsmarknaden ."}
{"text":"Han f\u00f6rklarar att syftet med semestern d\u00e5 var att vila kroppen s\u00e5 att man skulle orka med det tunga arbetet \u00e4ven ."}
{"text":"Trots det verkar det allts\u00e5 finnas ett milit\u00e4rt samarbete mellan och och bes\u00f6kte h\u00f6gste arm\u00e9chef , , d\u00e4r han tr\u00e4ffade president ."}
{"text":"Vem som ers\u00e4tter henne p\u00e5 ministerposten \u00e4r inte beslutat ."}
{"text":"Annons : / * * / if ( ' Bottom ' == ' k2a1 ' ) { / / delay load the bottom Ads if ( $.browser.msie ) { bskAd ( ' k2a1 ' , ' ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , false , document , ' AdsWrapper_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , ' IFrame_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , 0 ) ; } else { bskAd ( ' k2a1 ' , ' ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , / * start-ad-iframe * / true / * end-ad-iframe * / , document , ' AdsWrapper_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , ' IFrame_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , 0 ) ; } } else { if ( $.browser.msie ) { bskAd ( ' k2a1 ' , ' ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , false , document , ' AdsWrapper_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , ' IFrame_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , 0 ) ; } else { bskAd ( ' k2a1 ' , ' ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , / * start-ad-iframe * / true / * end-ad-iframe * / , document , ' AdsWrapper_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , ' IFrame_ctl00_ctl00_MainContent_TwoThirdColumn_MainArticleContentRegion_ctl01_body_ctl00_MidAdControl ' , 0 ) ; } } / * * / \" Punktligheten f\u00f6r SJ:s snabb- och fj\u00e4rrt\u00e5g har p\u00e5verkats negativt av st\u00f6rningar i infrastrukturen , s\u00e5som planerade och akuta banarbeten samt signalfel \" , skriver SJ ."}
{"text":"Det \u00e4r s\u00e4llan mer \u00e4n tio plusgrader i hemligaste museum , som ocks\u00e5 \u00e4r ett av de mest spektakul\u00e4ra ."}
{"text":"V\u00e4nnerna misst\u00e4nker att han blev hedersm\u00f6rdad ."}
{"text":"N\u00e4r den amerikanska tv-kanalen \u201d Animal planet \u201d , med fokus p\u00e5 djur och natur , s\u00e4nde fejkdokument\u00e4ren hade de \u00f6ver tio miljoner tittare ."}
{"text":"Forskningsf\u00f6rtroendet skall allts\u00e5 helst inte tappas bort om vi vill att svenska folket skall forts\u00e4tta att st\u00f6dja en offensiv svensk forskningspolitik . \u201d Denna tidsserieanalys ger uttryck f\u00f6r att allm\u00e4nheten har en mer positiv syn p\u00e5 forskning \u00e4n vad v\u00e5ra politiker tror sig kunna ana ."}
{"text":"Kostnaderna steg till , fr\u00e5n ."}
{"text":"B\u00f6gar har minst lika m\u00e5nga f\u00f6rdomar mot lesbiska som heterosexuella har , och tv\u00e4rtom , s\u00e4ger ."}
{"text":"sattes barri\u00e4rer upp p\u00e5 sida som vetter in mot city ."}
{"text":"Fr\u00e5n negativt kval till en tiondeplats.Varberg revanscherade sig d\u00e4rmed f\u00f6r 0 \u2013 5 mot samma motst\u00e5nd ."}
{"text":"Han undrar om journalisten h\u00f6rt talas om den h\u00e4r skolan d\u00e4r de privata \u00e4garna tagit ut vinst , n\u00e5got som \u00e4r olagligt i ."}
{"text":"Det kan j\u00e4mf\u00f6ras med vinsten f\u00f6re skatt p\u00e5 ."}
{"text":"Trots det \u00e4r det inte l\u00e4tt att f\u00f6rs\u00f6ka beskriva dem ."}
{"text":"Den f\u00f6rsta \u00adtiden gick \u00e5t till att f\u00f6rs\u00f6ka kartl\u00e4gga resurserna ."}
{"text":"Det finns ingen som helst anledning och sk\u00e4let \u00e4r att det handlar om barn , s\u00e4ger , chef f\u00f6r utredningssektionen vid gr\u00e4nspolisen i ."}
{"text":"Resultatet : 5.000 pizzakartonger med Stockholmsmotiv ."}
{"text":"I artikeln p\u00e5 p\u00e5st\u00e5r att den aldrig har f\u00f6rsvunnit , bara normaliserats ."}
{"text":"finns fyra st\u00f6rre fiskodlingar utanf\u00f6r , som tillsammans st\u00e5r f\u00f6r produkti ..."}
{"text":"Bilder fr\u00e5n platsen visar hur flygplanet , en tillh\u00f6rande , ligger med nosen p\u00e5 landningsbanan och hur passagerare evakueras fr\u00e5n planet , rapporterar ."}
{"text":"har vunnit kampen mot om den centrala mittf\u00e4ltspositionen bredvid ."}
{"text":"Efter att ett flertal f\u00f6rfattare sjungit l\u00e5ngsamhetens lov i b\u00f6cker som s\u00e5lt f\u00f6rv\u00e5nansv\u00e4rt bra och m\u00e5nga glatts \u00e5t stilla tv-skildringar som den danska serien om \u201c Bonder\u00f8ven \u201d f\u00e5r extremt l\u00e5ngsamma tv-projekt allt fler tittare ."}
{"text":"Han var d\u00f6md till d\u00f6den f\u00f6r ett dubbelmord ."}
{"text":"DN och Testfakta guidar bland dem ."}
{"text":"Han har aldrig gillat konserterna eller turn\u00e9erna , s\u00e4ger han ."}
{"text":"M\u00f6jligheter som jag inte \u00e4r beredd att begr\u00e4nsa ."}
{"text":"Men hur motiveras en konstitution som inte \u00e4r f\u00f6ljden av folkviljan utan ett skydd mot den ?"}
{"text":"Fyra personer greps i staden , sydv\u00e4st om , efter en andra natt med bilbr\u00e4nder och v\u00e5ldsamma sammandrabbningar mellan polis och ungdomar ."}
{"text":"En brand i en fordonsfirma i hamn orsakade stor r\u00f6kutveckling ."}
{"text":"D\u00e4ribland v\u00e4rldens b\u00e4sta cyklist , nederl\u00e4ndskan , samt brittiska f\u00f6re detta v\u00e4rldsm\u00e4starinnan ."}
{"text":"Det man ser \u00e4r stora , l\u00e5ga \u201d uthus \u201d omg\u00e4rdade av milsvida bestr\u00f6dda med \u201d dinosarie\u00e4gg \u201d ( rundbalsensilage ) och eventuellt en biogasanl\u00e4ggning vid sidan av ."}
{"text":"Landets president uppmanade demonstranter och polis att h\u00e5lla protesterna p\u00e5 en fredlig niv\u00e5 ."}
{"text":"Man spelar gitarr h\u00e4r nere ."}
{"text":"Det kr\u00e4vs ett par avskr\u00e4ckande exempel och snabbare domar ."}
{"text":"M\u00e5nga andra milj\u00f6problem orsakade av m\u00e4nniskan , som f\u00f6rsurning eller luftf\u00f6roreningar , kan \u00e5tg\u00e4rdas genom att beteenden \u00e4ndras och utsl\u00e4pp stryps ."}
{"text":"myndigheter har under startat en viktt\u00e4vling f\u00f6r medborgare som lider av fetma ."}
{"text":"Vi kan b\u00f6rja tro att det kan vara sant , men m\u00e5ste fortfarande veta mer , s\u00e4ger till ."}
{"text":"Efter 4 \u2013 0 i EM-kvartsfinalen st\u00e4lls fotbollslandslaget mot eller i semifinal ."}
{"text":"Men negativa r\u00e4ttigheter har man utan att n\u00e5gon tillhandah\u00e5ller dem ."}
{"text":"Aff\u00e4ren v\u00e4ntas avslutas , enligt ."}
{"text":"\u2013 I och f\u00f6r sig \u00e4r det aldrig s\u00e5 att man kan best\u00e4mma exakt var man ska g\u00e5 ner , men n\u00e4r prognoserna p\u00e5 \u00e5tta av tio sajter visade sig inte st\u00e4mma s\u00e5 kan det bli s\u00e5 h\u00e4r ."}
{"text":"Demonstranterna kastade ocks\u00e5 sten och krossade f\u00f6nster ."}
{"text":"m\u00e5ste \u201d personligen vidta \u00e5tg\u00e4rder \u201d f\u00f6r att till\u00e5ta teknikj\u00e4tten att dela med sig av hur man har hanterat de efterfr\u00e5gningar som NSA har gjort tidigare ."}
{"text":"\u201d Efter 13 framg\u00e5ngsrika s\u00e4songer i f\u00f6reningen v\u00e4ljer nu att g\u00e5 vidare i karri\u00e4ren \u201d , skriver p\u00e5 sin webbplats ."}
{"text":"Mellanklass\u00admotorcykel ; det l\u00e5ter tr\u00e5kigt ."}
{"text":"Klippet inneh\u00e5ller n\u00e4mligen levande dockor som skrattar , m\u00f6blerar om och tittar p\u00e5 tv ."}
{"text":"I en by norr om spr\u00e4ngde en sj\u00e4lvmordsbombare ett spr\u00e4ng\u00e4mneslastat fordon i n\u00e4rheten av ett shiamuslimskt begravningst\u00e4lt ."}
{"text":"Forskare vid i brittiska och ytterligare tre akademiska institutioner i och har analyserat loggarna till miljontals artiklar fr\u00e5n tio olika spr\u00e5kupplagor av , rapporterar BBC ( den svenska versionen finns dock inte med i underlaget ) ."}